# WarriorbDemo Chinese (Traditional) translation.
# Copyright 1998-2019 Epic Games, Inc. All Rights Reserved.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WarriorbDemo\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-07 08:08\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-07 08:08\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	act1_loading
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "You are a Mighty Spirit from the Unknown Realm. You were torn away from your home by a pathetic mortal Wizard. After a magical accident your essence is bound to an unlikely body. Find a way out of your ball-body prison!"
msgstr "妳是壹個來自未知領域的強大靈魂。被壹個卑微的家夥從家裏帶走。壹次神奇的意外將妳的靈魂被束縛在壹個不可思議的軀體裏。快想個辦法將自己從這個球狀的監獄裏解脫出來!"

#. Key:	act2_loading
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Reaching Crossroad Cave you are a step closer to the Three Artifacts - and to freedom."
msgstr "到達十字路口的洞穴意味著離這三件古物又近了壹步——也離自由更近了壹步。"

#. Key:	act3_loading
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Finding the Three Artifacts required all your skills and strength. You hope that delivering them to the Wizard will be less difficult."
msgstr "找到這三件工藝品需要實力和技能。你希望完成這件事不會太困難。"

#. Key:	act_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Act I"
msgstr "第壹章"

#. Key:	act_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Act II"
msgstr "第二章"

#. Key:	act_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Act III"
msgstr "第三章"

#. Key:	ancient_arcade
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Ancient Arcade"
msgstr "古代回廊"

#. Key:	bubble_border
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Bubble Border"
msgstr "泡沫邊境"

#. Key:	cerulean_city
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Cerulean City"
msgstr "蔚藍之城"

#. Key:	chasm_chamber
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Chasm Chamber"
msgstr "裂痕之間"

#. Key:	crossroad_cave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Crossroad Cave"
msgstr "十字洞穴"

#. Key:	darkest_dungeon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Darkest Dungeon"
msgstr "黑暗地牢"

#. Key:	dwarven_dungeons
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Dwarven Dungeons"
msgstr "矮人地城"

#. Key:	ending_loading
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Finally! You did your part of the deal, now it's the Wizard's turn to get you back home."
msgstr "終於!妳完成了妳的任務，現在輪到巫師帶妳回家了。"

#. Key:	epilogue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Epilogue"
msgstr "後記"

#. Key:	grey_gate
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Grey Gate"
msgstr "灰暗之門"

#. Key:	hallowed_heart
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area, Hallowed as in made holy; consecrated."
#. consecrated."
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Hallowed Heart"
msgstr "神聖之心"

#. Key:	intro_subtitle_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " intro subtitle line 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "I wish I could just... turn back time to undo what I have done."
msgstr "我希望我能…讓時間倒流，來撤銷我所做的壹切。"

#. Key:	intro_subtitle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " intro subtitle line 01"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "However the past is behind us"
msgstr "但是過去已經過去了"

#. Key:	intro_subtitle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " intro subtitle line 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "and all I can change now"
msgstr "所有我能改變的"

#. Key:	intro_subtitle_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " intro subtitle line 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "is the future."
msgstr "只有未來。"

#. Key:	last_land
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Last Land"
msgstr "最後的土地"

#. Key:	lava_lair
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Lava Lair"
msgstr "熔巖巢穴"

#. Key:	loading_tip_act1_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "In Ball form you go faster."
msgstr "球形態會使妳跑得更快。"

#. Key:	loading_tip_act1_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "In Ball form you bounce back when you hit a surface."
msgstr "當妳以球形態碰撞壹個地面或墻面時，會反彈回來。"

#. Key:	loading_tip_act1_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Each weapon has its own unique special strike."
msgstr "每種武器都有自己獨特的打擊方式。"

#. Key:	loading_tip_act1_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Most of the people died after Ruin happened, but there are still some survivors."
msgstr "雖然有些人在廢墟中死去，但仍有壹些幸存者。"

#. Key:	loading_tip_act1_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Some items can’t be used but merchants still like to buy them."
msgstr "有些物品雖然不能使用，但商人們喜歡收購它們。"

#. Key:	loading_tip_act1_5
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "There are many keys, and when I say many, I mean it."
msgstr "鑰匙數量很多，當我說很多的時候，我是認真的。"

#. Key:	loading_tip_act1_6
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "When you find an item it would make sense to check what it is, wouldn’t it?"
msgstr "每當妳找到壹樣新的物品時，最好先看看是做什麽用的!"

#. Key:	loading_tip_act1_7
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Spells can make combat easier."
msgstr "法術可以使戰鬥變得更容易。"

#. Key:	loading_tip_act1_8
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Dying often is absolutely normal. If you don’t die a lot, you are doing something wrong."
msgstr "死亡是絕對正常的。如果妳死得不多，那妳壹定是某個地方做錯了。"

#. Key:	loading_tip_act1_9
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 1"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "You can always check the Sidenotes in your Inventory to see if you have any side quests."
msgstr "時不時翻翻妳包裏的筆記本，看看是否有支線任務要完成。"

#. Key:	loading_tip_act2_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Using the Railway can shorten your journey."
msgstr "坐火車可以縮短妳的路程。"

#. Key:	loading_tip_act2_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "We’ll try to make our next game without any loading screens, we promise..."
msgstr "我們努力讓我們的下壹個遊戲沒有任何加載畫面，保證……"

#. Key:	loading_tip_act2_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Choosing the right weapon against a Boss will make your life easier."
msgstr "選擇正確的武器對付BOSS會讓妳的生活變得更容易。"

#. Key:	loading_tip_act2_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Don’t forget to use the Soulkeeper!"
msgstr "別忘了使用靈魂守護者!"

#. Key:	loading_tip_act2_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Finding the Artefacts might be hard, but this is your only chance to get out."
msgstr "找到這些工藝品會很艱難，但這是妳唯壹的機會。"

#. Key:	loading_tip_act2_5
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Talk to any Survivor if you can. They might be able to help you."
msgstr "多和幸存者談談。他們也許能幫助妳。"

#. Key:	loading_tip_act2_6
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "If you find an area too difficult you can always go to another area first."
msgstr "如果妳發現壹個地方太難，可以先去另壹個地方試試。"

#. Key:	loading_tip_act2_7
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Don’t forget to spend your gold! (Ad sponsored by Gnory)"
msgstr "別忘了花光妳的金子!(此條由格諾裏贊助)"

#. Key:	loading_tip_act2_8
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Equipping the right items will make the combat easier."
msgstr "裝備正確的物品將使戰鬥更容易。"

#. Key:	loading_tip_act2_9
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "If you manage to defeat every member of a group you won’t have to fight them ever again."
msgstr "如果妳能打敗團隊中的每壹個成員，妳就不用再和他們戰鬥了。"

#. Key:	loading_tip_act3_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Using the Railway can also make your Journey longer."
msgstr "軌道交通也可能使妳的旅程更長。"

#. Key:	loading_tip_act3_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "If you got this far, you surely know everything now."
msgstr "妳走過的路越遠，妳知道的東西越多。"

#. Key:	loading_tip_act3_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Loading screen tips are very useful - except in a few cases."
msgstr "遊戲加載時候的小貼士都是非常有用的-除了少部分..."

#. Key:	loading_tip_act3_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Now is your time to think about the fate of the Ruined Realm."
msgstr "現在是妳們思考這片廢墟命運的時候了。"

#. Key:	loading_tip_act3_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "The End is near... I mean no loading screen can take forever, right?"
msgstr "快結束了……我的意思是加載畫面沒可能持續那麽長時間的，對吧?"

#. Key:	loading_tip_act3_5
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Now your only task is to bring the Artefacts to Wizard."
msgstr "現在妳唯壹的任務就是把這些古代工藝品帶給巫師。"

#. Key:	loading_tip_act3_6
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "If you find a combat too hard try to use different shards, spells, and weapons."
msgstr "如果妳覺得戰鬥太困難，嘗試使用不同的碎片，法術和武器。"

#. Key:	loading_tip_act3_7
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Don’t give up! Victory is close."
msgstr "別放棄!勝利近在眼前。"

#. Key:	loading_tip_end_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "The Human Realm is a weird place..."
msgstr "人類王國是個奇怪的地方……"

#. Key:	loading_tip_end_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "You really did your part of the deal, now it’s time to go home!"
msgstr "妳確實做了妳該做的，現在該回家了!"

#. Key:	loading_tip_end_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Should you care about the fate of the Realms?"
msgstr "妳應該關心王國的命運嗎?"

#. Key:	loading_tip_end_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Looks like it’s always you who has to take care of the mess others left behind."
msgstr "看起來總是妳來收拾別人留下的爛攤子。"

#. Key:	loading_tip_end_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " loading screen tip for epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Time to finish what you started. One way or another."
msgstr "是時候完成妳已經開始的事情了。不管怎樣。"

#. Key:	lost_land
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Lost Land"
msgstr "失落之地"

#. Key:	obedient_outpost
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Obedient Outpost"
msgstr "前哨"

#. Key:	perfect_palace
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Perfect Palace"
msgstr "完美宮殿"

#. Key:	portal_place
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Portal Place"
msgstr "傳送門"

#. Key:	progress_act1_arcade1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Remnants of a Realm"
msgstr "王國遺跡"

#. Key:	progress_act1_arcade2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Discovering Ancient Technology"
msgstr "發現古老科技"

#. Key:	progress_act1_before_raven
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Searching for a way out"
msgstr "尋找出路"

#. Key:	progress_act1_boss_fight
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Facing the Keeper"
msgstr "面對守護者"

#. Key:	progress_act1_gem
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Looking for a Gem"
msgstr "尋找寶石"

#. Key:	progress_act1_infuse
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Infusing the Gem"
msgstr "充能寶石"

#. Key:	progress_act1_portals
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Looking for a Portal"
msgstr "尋找传送门"

#. Key:	progress_act1_start
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Lost in Ruin"
msgstr "迷失之墟"

#. Key:	progress_act1_test_stone
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Bouncing Stones"
msgstr "跳石"

#. Key:	progress_act1_tut1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Am I Worthy?"
msgstr "值得嗎?"

#. Key:	progress_act1_tut2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Sewer again"
msgstr "又見下水道"

#. Key:	progress_act1_tut3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Third time Worthy"
msgstr "第三次"

#. Key:	progress_act2_crossroad
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "At a crossroad"
msgstr "在十字路口"

#. Key:	progress_act2_dwarf_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Into the Blue"
msgstr "深入蔚藍"

#. Key:	progress_act2_dwarf_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Elevator Gem and Key"
msgstr "寶石與鑰匙"

#. Key:	progress_act2_dwarf_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Opening the Gate"
msgstr "開門"

#. Key:	progress_act2_dwarf_boss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Dwarven Statue"
msgstr "矮人雕像"

#. Key:	progress_act2_end
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "To the Fourth Station"
msgstr "第四站"

#. Key:	progress_act2_lava_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Into the Red"
msgstr "深入猩紅"

#. Key:	progress_act2_lava_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Uniting Key Pieces"
msgstr "關鍵部分"

#. Key:	progress_act2_lava_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Climbing the Tower"
msgstr "爬塔"

#. Key:	progress_act2_lava_boss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Armour Wrath"
msgstr "鎧甲之怒"

#. Key:	progress_act2_ww_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Into the Green"
msgstr "深入翠綠"

#. Key:	progress_act2_ww_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Through the Lake"
msgstr "穿過湖泊"

#. Key:	progress_act2_ww_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Being Followed"
msgstr "被跟蹤了"

#. Key:	progress_act2_ww_boss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 2"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Fallen Druid"
msgstr "墮落的德魯伊"

#. Key:	progress_act3_floating
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Floating"
msgstr "漂浮"

#. Key:	progress_act3_monk
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Monk's Home"
msgstr "修道士之家"

#. Key:	progress_act3_pipes
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Moving Pipes"
msgstr "移動管道"

#. Key:	progress_act3_start
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Lost in the Caves"
msgstr "迷失在洞穴"

#. Key:	progress_act3_way_out
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in act 3"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Way out of the Realm"
msgstr "離開廢墟的方式"

#. Key:	progress_epilogue_boss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "The Real Demon"
msgstr "真正的惡魔"

#. Key:	progress_epilogue_castle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Wizard's Castle"
msgstr "巫師的城堡"

#. Key:	progress_epilogue_past_and_future
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Past and Future"
msgstr "過去和未來"

#. Key:	progress_epilogue_save_creatures
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Chance for everyone"
msgstr "人人都有機會"

#. Key:	progress_epilogue_separate_worlds
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "progress info on save slots in epilogue"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Separated Worlds"
msgstr "分離的世界"

#. Key:	prologue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text displayed on black screen the first time a chapter is started"
#. a chapter is started"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Prologue"
msgstr "序章"

#. Key:	remnant_road
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Remnant Road"
msgstr "殘路"

#. Key:	ruined_realm
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Ruined Realm"
msgstr "荒廢領域"

#. Key:	snake_slide
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Snake Slide"
msgstr "蛇形滑梯"

#. Key:	sunken_sewer
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Sunken Sewer"
msgstr "沈沒的下水道"

#. Key:	white_wall
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "White Wall"
msgstr "白色巨墻"

#. Key:	wracked_waters
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Areas.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an area"
#: Localization/StringTables/Areas.csv
msgctxt "Areas"
msgid "Wracked Waters"
msgstr "廢水"

#. Key:	credits_fmod
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Credits.csv
#: Localization/StringTables/Credits.csv
msgctxt "Credits"
msgid "Made with FMOD Studio by Firelight Technologies Pty Ltd."
msgstr "由Firelight Technologies Pty Ltd與FMOD Studio合作制作。"

#. Key:	MonthApril
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:17
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:17
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "April"
msgstr "四月"

#. Key:	MonthAugust
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:21
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:21
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "August"
msgstr "八月"

#. Key:	MonthDecember
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:26
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:26
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. Key:	MonthFebruary
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:15
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:15
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "February"
msgstr "二月"

#. Key:	MonthJanuary
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:14
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:14
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "January"
msgstr "壹月"

#. Key:	MonthJuly
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:20
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:20
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "July"
msgstr "七月"

#. Key:	MonthJune
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:19
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:19
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Key:	MonthMarch
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:16
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:16
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "March"
msgstr "三月"

#. Key:	MonthMay
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:18
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:18
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Key:	MonthNovember
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:24
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:24
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "November"
msgstr "十壹月"

#. Key:	MonthOctober
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:23
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:23
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "October"
msgstr "十月"

#. Key:	MonthSeptember
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:22
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:22
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Key:	SecondsToTime
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:48
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:48
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "{Minutes}:{Seconds}"
msgstr "{Minutes}:{Seconds}"

#. Key:	SecondsToTimeMinusSeconds
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:51
#: Source/SOrb/Basic/Helpers/SoDateTimeHelper.cpp:51
msgctxt "DateTimeHelper"
msgid "{Hours}:{Minutes}:{Seconds}"
msgstr "{Hours}:{Minutes}:{Seconds}"

#. Key:	char_name_ball_e
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "BALL-E"
msgstr "E球"

#. Key:	char_name_destroyer
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Destroyer"
msgstr "毀滅者"

#. Key:	char_name_dont_buy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Don't buy"
msgstr "不買"

#. Key:	char_name_dr_ball
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Dr. Ball"
msgstr "球先生"

#. Key:	char_name_epic_sphero
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Epic Sphero"
msgstr "史詩球面"

#. Key:	char_name_failed_one
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Failed One"
msgstr "墮落者"

#. Key:	char_name_saviour
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Saviour"
msgstr "救世主"

#. Key:	char_name_sorbcerer
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Sorbcerer"
msgstr "巫師"

#. Key:	char_name_spirit_of_the_unknown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Spirit Of the Unknown"
msgstr "無名幽魂"

#. Key:	char_name_ultimate_frisbee
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Ultimate Frisbee"
msgstr "極限飛盤"

#. Key:	char_name_wanderer
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Wanderer"
msgstr "流浪者"

#. Key:	char_name_warlorb
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Warlorb"
msgstr "球督"

#. Key:	char_name_warriorb
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "possible display name for character"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "WarriOrb"
msgstr "球魂"

#. Key:	finish
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "default option"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#. Key:	gold_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{0} Gold Gained"
msgstr "獲得 {0} 金幣"

#. Key:	gold_lost
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{0} Gold Lost"
msgstr "失去 {0} 金幣"

#. Key:	item_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{ItemName} gained!"
msgstr "獲得 {ItemName}！"

#. Key:	item_gained_n
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{Amount} {ItemName} gained!"
msgstr "獲得 {Amount} {ItemName}！"

#. Key:	item_lost
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{ItemName} lost!"
msgstr "失去 {ItemName}！"

#. Key:	item_lost_n
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "{Amount} {ItemName} lost!"
msgstr "失去 {Amount} {ItemName}！"

#. Key:	next
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "default option"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Next"
msgstr "下壹個"

#. Key:	npc_altar
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "npc if BPLanguage Improver"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Altar"
msgstr "聖塔"

#. Key:	npc_ancient_gate
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Ancient Gate"
msgstr "遠古之門"

#. Key:	npc_demon_lillian
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the final boss"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Demon Lillian"
msgstr "惡魔莉莉安"

#. Key:	npc_dwarven_workshop
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the place the character can have a dialogue to craft a quest item"
#. dialogue to craft a quest item"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Dwarven Workshop"
msgstr "矮人工坊"

#. Key:	npc_fishy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Fishy"
msgstr "呆魚"

#. Key:	npc_fountain
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of a fountain the character can talk with"
#. talk with"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Fountain"
msgstr "噴泉"

#. Key:	npc_gatekeeper
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Gatekeeper"
msgstr "看門人"

#. Key:	npc_ghost_dwarf
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc (actually a ghost of a dwarf)"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Ghost Dwarf"
msgstr "矮人幽魂"

#. Key:	npc_gnory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Gnory"
msgstr "格諾裏"

#. Key:	npc_golem_maker
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Golem Maker"
msgstr "機器人制造者"

#. Key:	npc_lory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Lory"
msgstr "勞裏"

#. Key:	npc_lory_unkown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of Lory before she introduces herself"
#. herself"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Gnome Lady"
msgstr "侏儒女士"

#. Key:	npc_magic_mirror
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Magic Mirror"
msgstr "魔鏡"

#. Key:	npc_merchant
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Merch Ant"
msgstr "默克螞蟻"

#. Key:	npc_merchant_voice
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of a small ant until he says his name (only a voice cause player can not see it)"
#. (only a voice cause player can not see it)"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Voice"
msgstr "聲音"

#. Key:	npc_monk
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Monk"
msgstr "修道士"

#. Key:	npc_name_kobold
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Kobold Chef"
msgstr "地精廚師"

#. Key:	npc_pipe_walker
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of some weird creatures"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Pipe Walker"
msgstr "管行者"

#. Key:	npc_raven
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc (he is actually a bird)"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Raven"
msgstr "烏鴉"

#. Key:	npc_scholar
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Scholar"
msgstr "斯考拉"

#. Key:	npc_secret_hideout
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of a door asking for a password"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Secret Hideout Gate"
msgstr "秘密藏身處的門"

#. Key:	npc_sewer_creature
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Sewer Creature"
msgstr "下水道魔物"

#. Key:	npc_statue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Statue"
msgstr "雕像"

#. Key:	npc_supper_dwarf
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc. Supper refers here an evening meal, typically a light or informal one."
#. evening meal, typically a light or informal one."
#. here an evening meal, typically a light or informal one."
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Supper Dwarf"
msgstr "晚餐矮人"

#. Key:	npc_teachy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Teachy"
msgstr "提奇"

#. Key:	npc_teachy_unkown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of Teachy before introduction"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Bored Gnome"
msgstr "無聊的侏儒"

#. Key:	npc_tomb
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of a tomb a character can talk to"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Tomb"
msgstr "墳墓"

#. Key:	npc_unknown_wizard
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Unknown Wizard"
msgstr "無名巫師"

#. Key:	npc_wizard
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Dialogue.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of the wizard npc"
#: Localization/StringTables/Dialogue.csv
msgctxt "Dialogue"
msgid "Wizard"
msgstr "巫師"

#. Key:	022227664F6F422B20B109A19B8789AA
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_8.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_8.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_8.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I’m glad you are back again!"
msgstr "很高興妳又回來了！"

#. Key:	0944D8A541F933BEB5DD068CA9099075
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_44.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_44.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_44.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I think I managed to activate the device on the wall of the Portal Tower."
msgstr "我想我成功激活了傳送塔上的裝置。"

#. Key:	10ADF4F948FB99445BF791BB0722AD90
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_25.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_25.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_25.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Good idea."
msgstr "好主意。"

#. Key:	137B87BB447D45E46C0425A940E8B7F0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_46.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_46.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_46.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "You said you wouldn't do it..."
msgstr "妳說過妳不會這麽做的..."

#. Key:	16358AE840D8B8553E8930A3B7E69BBA
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_9.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_9.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_9.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "You know, sometimes I miss the Pipewalkers..."
msgstr "妳知道，有時候我會想念那些管道中行走的家夥..."

#. Key:	1B9834C6405C60960F322585AB0F1704
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Text
#. Key:	2189E8064ACF974902FBA49BD12D0F47
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_2.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Could you activate it for me?"
msgstr "妳能幫我激活它嗎？"

#. Key:	274EB7AD410061E3E200A9813A54AB29
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_4.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_4.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_4.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I think I've already done that."
msgstr "我想我已經做過了。"

#. Key:	2A57878148EFCC8532E34CAE1B9C9A0F
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_1.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_1.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_1.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "You? I never thought I’ll see you in this shape again."
msgstr "是妳？沒想到竟然還能見到妳變成這副模樣。"

#. Key:	3764BB48401ABEDCD125F186B4BF0E17
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_22.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_22.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_22.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "And it also attracts the Pipewalkers."
msgstr "它還吸引了管道行走者。"

#. Key:	3A0924F7449355545C0A98B94994616B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_18.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_18.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_18.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I want to find my tribe."
msgstr "我想找到我的部落。"

#. Key:	3C0498284D71B7B64FEA4094F42A5502
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_23.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_23.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_23.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Do you think you will find Pipewalkers here?"
msgstr "妳覺得能在這裏找到管道行走者嗎？"

#. Key:	3DCACAB047175FB687542AB0CA25D972
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(1).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(1).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(1).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Decline"
msgstr "下降"

#. Key:	41C1FCA947041D49247FC8A157D7407F
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_52.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_52.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_52.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "All right, thank you."
msgstr "好的，謝謝。"

#. Key:	43C8FE9248340E49F1F31882D7B96642
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_14.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_14.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_14.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "If they are still alive they must be beyond that Purple Portal."
msgstr "如果他們還活著，壹定在紫色傳送門後面。"

#. Key:	444DD931423A98C7DD95D4BB73F0F1C6
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_39.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_39.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_39.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Sure! I’ll see what I can do."
msgstr "當然！我看看應該怎麽做。"

#. Key:	4FF2FA154BEFBD448EFDB0BB7FE3F0AF
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(1).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(1).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(1).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Tribe"
msgstr "部落"

#. Key:	52A8B1F04C37F262E014DEA14AB68957
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_20.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_20.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_20.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Because I’m a chef."
msgstr "因為我是壹個廚師。"

#. Key:	5F376BF945B8CE4AA12B7EB05F8C62A5
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(6).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(6).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(6).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#. Key:	63EA4DDD45390542E3A904928143D9AF
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_3.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_3.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_3.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Haha... Yes I’m back again."
msgstr "哈哈... 我又回來了。"

#. Key:	64EE856046A396F2750AE1BC1042CF26
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_30.Text
#. Key:	E3F52F4F47289406E4A546BB0BF3AC3F
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_50.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_30.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_50.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_30.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_50.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Thanks!"
msgstr "謝謝！"

#. Key:	694B6E3F4F4C7CEAAACB51A2D30FFD26
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(2).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(2).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(2).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Ruin"
msgstr "毀滅"

#. Key:	7304F1034A83C6D17E274090FA8E543B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_41.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_41.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_41.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝！"

#. Key:	73240093450B12BEEA1EB78C9CF7D89E
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(0).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(0).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(0).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Purple Portal"
msgstr "紫色傳送門"

#. Key:	804671AF40165C92FA6A8F8A5AE97997
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_60.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_60.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_60.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Looks like I can’t get rid of this body."
msgstr "看來我無法擺脫這具身體。"

#. Key:	807FF1A945548216DAD305B4D5A4437F
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_24.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_24.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_24.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "If there are any they will come here when they smell the soup."
msgstr "如果有的話，他們聞到湯味就會過來。"

#. Key:	8240EF7946C8434333AFAEBEF3583917
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_34.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_34.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_34.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Do you need help with something?"
msgstr "妳需要幫助嗎？"

#. Key:	833BB4384231444247779CAB596D0259
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_40.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_40.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_40.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I’m sorry but that sounds complicated."
msgstr "對不起，這聽起來很復雜。"

#. Key:	85656A9E46844B03D49E13AC951FDE07
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_59.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_59.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_59.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "See you!"
msgstr "回頭見！"

#. Key:	869485E24E19938DEE48BFB5C5240BB3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_29.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_29.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_29.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I’m not sure... but I have a key which might be useful."
msgstr "我不確定… 但是我有壹把可能會派上作用的鑰匙。"

#. Key:	86FBA5A24734DD97167512A054A2E0D9
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_10.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_10.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_10.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Oh, it’s you."
msgstr "哦，是妳。"

#. Key:	891684A24BA64E351E7F0B9ADEA3D6DF
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_17.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_17.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_17.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "No. To be honest I don’t care much about Ruin."
msgstr "不。說實話，我不太在乎毀滅。"

#. Key:	8FF6BF7B4745BB75C2D8F7873C492C2D
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(4).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(4).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(4).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Can I help?"
msgstr "我能幫忙嗎？"

#. Key:	93B13014434102C8033B41A06DBED69B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(5).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(5).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(5).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Tower Device"
msgstr "塔裝置"

#. Key:	95A7C27A44B78CBF17C1FD8C9446CBD7
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_28.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_28.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_28.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Take it! I still need some time to finish the soup anyway."
msgstr "拿著！我還需要點時間才能喝完這道湯。"

#. Key:	97E4FDC74B47A6037D6023A4C65B2934
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_37.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_37.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_37.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "If you activate it I’ll be able to use the portal to teleport to other places."
msgstr "如果妳激活它，我就可以使用傳送門傳送到其他地方。"

#. Key:	9FD2679D44BEBBFBBAD2EAAECFFEE0D5
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_42.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_42.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_42.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I can’t promise I’ll do that."
msgstr "我不能保證會那樣做。"

#. Key:	AA1C6EF444BAB6A929E953A87BB87ABB
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_56.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_56.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_56.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I've got to go. See you soon!"
msgstr "我得走了。再見！"

#. Key:	AED4FBE3422E0FC4AC4BD38650F95CA9
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_26.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_26.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_26.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Thanks."
msgstr "謝謝。"

#. Key:	B0BAD1934671ADCB2DD1E1BA582E3C68
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_19.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_19.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_19.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Why are you making soup?"
msgstr "妳為什麽要做湯？"

#. Key:	B621AECE42A14A508C945595493F3A3A
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_5.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_5.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_5.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Really? Anyway, I’m happy to see you."
msgstr "真的嗎？不管怎樣，很高興見到妳。"

#. Key:	BA715D554C47932C092462B36ADEA081
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_58.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_58.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_58.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Good bye!"
msgstr "再見！"

#. Key:	BE7B3444431F43E8E1487F8702B94845
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_57.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_57.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_57.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "It was nice to meet you."
msgstr "見到妳很高興。"

#. Key:	C1BB24A443D4297B17E2F6A280B02E91
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_36.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_36.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_36.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Yes. According to a book I read here there is a device on the wall of the Portal Tower."
msgstr "是的。根據我在這裏讀到的壹本書上據說，傳送塔的墻上有壹個裝置。"

#. Key:	C339B87742C2B475E2387F93418AA855
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_15.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_15.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_15.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Have you found out anything about Ruin?"
msgstr "妳知道什麽叫毀滅嗎？"

#. Key:	C4D263AB48B800D5522A24923C541ED3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(3).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(3).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_11.Children(3).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Soup"
msgstr "湯"

#. Key:	C530096E4FA1A2B68077C3AD6AC1BF44
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(0).Children.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(0).Children.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_38.Children(0).Children.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Accept Quest"
msgstr "接受任務"

#. Key:	C82668E6497A810FA6ADC0AB6F362B47
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_7.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_7.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_7.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "The soup is almost ready..."
msgstr "湯已經準備好了..."

#. Key:	CD8CDA3443CDE79BE257B99A0801B209
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_43.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_43.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_43.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "No problem."
msgstr "沒問題。"

#. Key:	D058108241051A9FD0D130B3C9EA4B8B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_21.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_21.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_21.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "It helps me keep my mind clear."
msgstr "它幫助我保持頭腦清醒。"

#. Key:	D8F879684C57BB474E7153B971073663
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_49.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_49.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_49.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Meanwhile I cooked something special for you. Take this!"
msgstr "同時，我為妳做了壹些特別的東西。拿好這個！"

#. Key:	DA9D493F42420BE9442B1EA983AEF9C2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_12.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_12.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_12.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Any news on your lost tribe?"
msgstr "有妳失蹤部落的消息了嗎？"

#. Key:	DE2390ED4366A621E4D220A3761333DE
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_54.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_54.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_54.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I need to go now."
msgstr "我得走了。"

#. Key:	DE668E4B4A3D0F785A693B9190E635D3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_47.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_47.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_47.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "How on earth have you managed to reach this node?"
msgstr "妳到底是怎麽到達這個點的？"

#. Key:	E29E2D044497A86DD0FCA8B540703597
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_48.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_48.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_48.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Pls. report it as a bug."
msgstr "請把這個作為錯誤進行報告。"

#. Key:	E6D3401944B2FF128DD1689F5159AF96
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_45.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_45.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_45.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Nice, well done!"
msgstr "好，做得好！"

#. Key:	E83287164D066CCE8FBFDE835FBD4CFB
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_55.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_55.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_55.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I'm on my way. Take care!"
msgstr "我馬上就來。保重！"

#. Key:	EBC97F7C45858FE6DC72209536FC5C3B
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_27.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_27.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_27.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "Do you know how can I reach that Purple Portal?"
msgstr "妳知道我怎樣才能到達那個紫色傳送門嗎？"

#. Key:	F911D6CB45AA59448C03379A1C07DD60
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_51.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_51.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_51.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "It wasn’t that complicated after all."
msgstr "其實並沒有那麽復雜。"

#. Key:	F9EBA1684D435C8AEB14129A7B57A604
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_13.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_13.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/VV_Kobold.VV_Kobold:DlgNode_Speech_13.Text
msgctxt "Dialogue_VV_Kobold"
msgid "I think they came here and followed the messages just like you."
msgstr "我想他們跟妳壹樣，來到這兒並且遵循信息指示行動。"

#. Key:	3DAA74ED48BE31E35D868FB1492E57A8
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_1.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_1.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_1.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Pergamen"
msgid "'Ruin took over some of us. It's no longer safe here.'"
msgstr "毀滅摧毀了我們中的壹些人。這個地方不再安全。'"

#. Key:	B10818134FFE3A1E99A9D789BFABBBEE
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_3.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_3.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_3.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Pergamen"
msgid "'Come visit us beyond the Purple Portal!'"
msgstr "到紫色傳送門那兒來找我們吧！'"

#. Key:	D292364A4E58F52FB874AA98C1F969A6
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_2.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Pergamen.WW_Pergamen:DlgNode_Speech_2.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Pergamen"
msgid "'We are close to the solution, but your help is still needed.'"
msgstr "我們基本能解決問題了。但還需要妳的幫助。'"

#. Key:	0CD0FD884718EF68B38D578CDE17110A
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_2.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_2.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Statue"
msgid "Oooops..."
msgstr "糟糕..."

#. Key:	2D531D384CB6A56DBC4834BD229622E7
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_1.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_1.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_Statue.WW_Statue:DlgNode_Speech_1.Text
msgctxt "Dialogue_WW_Statue"
msgid "'White Wall will never fall!'"
msgstr "白色巨塔永不倒!'"

#. Key:	2690E77045D5E42F32AC6582BAFF27AA
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_1.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_1.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_1.Text
msgctxt "Dialogue_WW_StatueWelcome"
msgid "'We know how to stop Ruin.'"
msgstr "“我們知道如何阻止毀滅。”"

#. Key:	7C3340434A4C80010AC2D58BF8504339
#. SourceLocation:	/Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_2.Text
#. /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_2.Text
#: /Game/SO/Dialogues/WhiteWall/WW_StatueWelcome.WW_StatueWelcome:DlgNode_Speech_2.Text
msgctxt "Dialogue_WW_StatueWelcome"
msgid "'There is still hope.'"
msgstr "“還有希望。”"

#. Key:	armour_wrath_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Enemies.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc boss"
#: Localization/StringTables/Enemies.csv
msgctxt "Enemies"
msgid "Armour Wrath"
msgstr "鎧甲之怒"

#. Key:	dwarf_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Enemies.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc boss"
#: Localization/StringTables/Enemies.csv
msgctxt "Enemies"
msgid "Dwarf"
msgstr "矮人"

#. Key:	fallen_druid_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Enemies.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "display name of an npc boss"
#: Localization/StringTables/Enemies.csv
msgctxt "Enemies"
msgid "Fallen Druid"
msgstr "墮落的德魯伊"

#. Key:	dreamhack_completed_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Thanks for playing the game, we hope you had a great time!"
msgstr "感謝體驗！希望您遊戲愉快！"

#. Key:	dreamhack_completed_subtitle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Dreamhack Demo"
msgstr "Dreamhack試玩"

#. Key:	dreamhack_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "What happens when you lock a mighty demon's spirit inside a ball body?"
msgstr "當妳把壹個強大的惡魔之魂鎖在壹個球體內會發生什麽？"

#. Key:	dreamhack_friendly_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Dreamhack"
msgstr "Dreamhack"

#. Key:	episode_end_main_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "episode map end panel text"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Episode Completed!"
msgstr "章節完成！"

#. Key:	escape_darkness_completed_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "\"And as Darkness spreads an unknown Warriorb will rise...\""
msgstr "“隨著黑暗的蔓延，壹個未知的球魂將崛起……”"

#. Key:	escape_darkness_completed_subtitle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Escaped from Darkness"
msgstr "逃離黑暗"

#. Key:	escape_darkness_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Are you fast enough to race against Darkness itself?"
msgstr "妳有足夠快的速度跑贏黑暗嗎？"

#. Key:	escape_darkness_friendly_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Escape Darkness"
msgstr "逃離黑暗"

#. Key:	white_wall_completed_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "short text on the ending panel when player finishes this episode"
#. finishes this episode"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "What happened beyond the portal is another story, which will be told at another time."
msgstr "傳送門之外發生的另壹個故事，我們將擇日再進行講述。"

#. Key:	white_wall_completed_subtitle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "subtitle of the ending panel when player finishes this episode"
#. Key:	white_wall_friendly_name
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name the episode is displayed with in the ui"
#. finishes this episode"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "White Wall"
msgstr "白色巨墻"

#. Key:	white_wall_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "map desc when the player can select the episode"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "Although it's long abandoned the fortress of White Wall still stands against Ruin. After centuries of silence some groups of unexpected visitors broke the loneliness of the decaying city."
msgstr "雖然它已經廢棄很久了，但白墻要塞仍然屹立著阻礙著毀滅的腳步。在沈寂了幾個世紀之後，壹些不速之客打破了這座衰敗城市的孤獨。"

#. Key:	white_wall_loadingscreen_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Episodes.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text on loading screen"
#: Localization/StringTables/Episodes.csv
msgctxt "Episodes"
msgid "After months of researching I found a way to return back to the Ruined Realm. Ironically enough I have to use the same body I was trapped in before. I'll need to be quick and clever for this might be my very last chance to stop Ruin before it devours the World."
msgstr "經過幾個月的研究，我發現了壹個回到荒廢領域的方法。諷刺的是，我不得不使用曾經將我困住的那個軀體。我需要快速行動並保持頭腦靈活 ，因為這可能是我在毀滅吞噬世界之前能阻止它的最後機會。"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_clap
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I won't fail the Maker!"
msgstr "我不會讓製造者失望的！"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "No... I'm still... perfect"
msgstr "不... 我依然... 完美"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_magic
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Resist Ruin!"
msgstr "抵抗毀滅！"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_strike_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Out of my way!"
msgstr "別擋道！"

#. Key:	char_vo_armourwrath_attack_strike_down_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I am perfect"
msgstr "我是完美的"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_attack_axe_point
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I keep Ruin"
msgstr "我既是毀滅"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_attack_axe_strike_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "We are above the Law!"
msgstr "我們淩駕於律法之上!"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_attack_meteor
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can take more!"
msgstr "我要更多!"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I won't move... again"
msgstr "我不願改變……再壹次"

#. Key:	char_vo_dwarvenstatue_shield_knock
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I hold it back!"
msgstr "我忍住了!"

#. Key:	char_vo_fallendruid_attack_flybug
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It's safe here."
msgstr "這兒很安全。"

#. Key:	char_vo_fallendruid_attack_spike
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "This place shall stand!"
msgstr "此地將屹立不倒！"

#. Key:	char_vo_fallendruid_attack_tendril
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Nature will survive!"
msgstr "自然將永存！"

#. Key:	char_vo_fallendruid_attack_thorn_sphere
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Out with you, Ruin!"
msgstr "滾開，毀滅！"

#. Key:	char_vo_fallendruid_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I have... failed"
msgstr "我... 失敗了"

#. Key:	char_vo_final_boss_p1_blue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Key:	char_vo_final_boss_p2_blue
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'm the daughter of the Wizard!"
msgstr "我是巫師的女兒！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p1_green
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Key:	char_vo_final_boss_p2_red_up
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can create!"
msgstr "我可以創造！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p1_red
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'm human!"
msgstr "我是人類！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p2_green
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Key:	char_vo_final_boss_p3_green
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "That sounds funny!"
msgstr "聽上去很有趣！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p2_red_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can destroy!"
msgstr "我可以摧毀！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p3_blue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'm free!"
msgstr "我自由了！"

#. Key:	char_vo_final_boss_p3_red
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "What makes you say that?"
msgstr "你為什麼這麼說？"

#. Key:	char_vo_fishy_idle_hiss
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hissing"
msgstr "嘶嘶聲"

#. Key:	char_vo_flybug_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Huh! Surprised?"
msgstr "哼！吃驚嗎？"

#. Key:	char_vo_flybug_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Take this!"
msgstr "拿著這個！"

#. Key:	char_vo_flybug_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Careful!"
msgstr "小心！"

#. Key:	char_vo_flybug_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It's not funny!"
msgstr "一點也不好玩！"

#. Key:	char_vo_flybug_die_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "All right, gg!"
msgstr "好吧！"

#. Key:	char_vo_flybug_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "What is it like down there? Heh?"
msgstr "下面是什麼樣子的？"

#. Key:	char_vo_flybug_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Easy man, easy!"
msgstr "小伙子，放輕鬆！"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_aimed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Avoid these!"
msgstr "避開那些！"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_aimed_phase_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Watch out where you bounce to!"
msgstr "當心你會跳去的地方！"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_electric_bubbles
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Attention to the heights!"
msgstr "註意高度!"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_electric_bubbles_phase_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Attention to the heights again!"
msgstr "再次註意高度!"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_meteors
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Watch out for your head!"
msgstr "小心妳的頭!"

#. Key:	char_vo_gatekeeper_attack_shield
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Do you really think you are worthy?"
msgstr "妳真的認為自己有價值嗎?"

#. Key:	char_vo_ghostarmor__die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I... don't..."
msgstr "我.. 不..."

#. Key:	char_vo_ghostarmor_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You shall perish!"
msgstr "下地獄吧！"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "For justice!"
msgstr "為了正義！"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_attack_fall
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Death to the outlaw!"
msgstr "亡命之徒！"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Just a scratch."
msgstr "壹點皮毛傷。"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You... can't."
msgstr "妳... 不能..."

#. Key:	char_vo_ghostarmor_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "We keep the Wall."
msgstr "我們守著這堵墻。"

#. Key:	char_vo_ghostarmor_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Follow the rules!"
msgstr "遵守規則！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Aaaaaaargh!"
msgstr "啊！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Chaaaaaarge!"
msgstr "補給！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll need a blacksmith!"
msgstr "我需要壹個鐵匠！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Send someone for a hammer!"
msgstr "派人去拿把錘子來！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Be right back!"
msgstr "馬上回來！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Use your head... or mine!"
msgstr "用妳的頭……我的也行！"

#. Key:	char_vo_ghosthelmet_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Let's head east!"
msgstr "向東前進！"

#. Key:	char_vo_gnory_idle_humming
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Humming"
msgstr "嗡嗡聲"

#. Key:	char_vo_gnory_idle_whistle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Whistling"
msgstr "哨聲"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_explain_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I create essence which resists the ruin."
msgstr "我創造了抵抗毀滅的精髓。"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_mindlessly_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Knowledge is Lost, All is Lost."
msgstr "不學無術，壹無所有。"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_mindlessly_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "All is Lost."
msgstr "壹無所有。"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_moan_aaahhh
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Aaahhh"
msgstr "啊~~~"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_moan_ooohhh
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ooohhh"
msgstr "噢~~~"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_sad_onon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Onon"
msgstr "喲"

#. Key:	char_vo_golemmaker_idle_tries_to_remember
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Your words remind me of something."
msgstr "妳的話讓我想起了壹件事。"

#. Key:	char_vo_koboldchef_idle_01
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Too hot!"
msgstr "太熱了！"

#. Key:	char_vo_koboldchef_idle_02
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It needs more salt!"
msgstr "它需要更多的鹽！"

#. Key:	char_vo_koboldchef_idle_03
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It will be delicious."
msgstr "壹定很美味。"

#. Key:	char_vo_koboldchef_idle_04
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hmm..."
msgstr "嗯..."

#. Key:	char_vo_lory_idle_croon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Croon"
msgstr "低吟"

#. Key:	char_vo_lory_idle_humming_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ohh"
msgstr "噢"

#. Key:	char_vo_lory_idle_humming_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_2_humming_1
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hmmm"
msgstr "嗯..."

#. Key:	char_vo_lory_idle_humming_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ommm"
msgstr "喔..."

#. Key:	char_vo_lory_idle_humming_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Auch"
msgstr "呼"

#. Key:	char_vo_maintainer_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Dinner is served!"
msgstr "晚餐已就緒！"

#. Key:	char_vo_maintainer_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Now it's clean!"
msgstr "現在它可幹凈了！"

#. Key:	char_vo_maintainer_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll need to be repaired."
msgstr "我需要得到修理。"

#. Key:	char_vo_maintainer_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I still serve."
msgstr "我依然提供服務。"

#. Key:	char_vo_maintainer_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll need... replacement."
msgstr "我需要... 更換。"

#. Key:	char_vo_maintainer_elite_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Serve..."
msgstr "上菜..."

#. Key:	char_vo_maintainer_elite_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Order..."
msgstr "點菜..."

#. Key:	char_vo_maintainer_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "At your service."
msgstr "樂意效勞。"

#. Key:	char_vo_maintainer_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Your order?"
msgstr "妳的命令嗎？"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "This is my order!"
msgstr "這是我的命令！"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll reorganize!"
msgstr "我要重整旗鼓!"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_attack_meteor
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'm above!"
msgstr "我在上面！"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_attack_spawn_enemy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Order, order, order!"
msgstr "命令，命令，命令！"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can fix this"
msgstr "我可以解決這個問題"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Don't do that again!"
msgstr "別再這樣做了!"

#. Key:	char_vo_maintainer_miniboss_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can't... I was... above."
msgstr "我不能... 我在... 上面。"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Srrrr!"
msgstr "呃!"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_attack_long_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hurray!"
msgstr "萬歲！"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_attack_long_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Flyyyyyyy!"
msgstr "飛起！"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Uuush!"
msgstr "噓！"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Shish!"
msgstr "烤肉！"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Fishy leaves."
msgstr "可疑的樹葉。"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I need some fish!"
msgstr "我需要壹些魚!"

#. Key:	char_vo_primitivefishy_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Did you hear that?"
msgstr "妳聽到了嗎?"

#. Key:	char_vo_shade_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Join me!"
msgstr "加入我！"

#. Key:	char_vo_shade_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You shall die too!"
msgstr "妳也會死的！"

#. Key:	char_vo_shade_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Is this the end?"
msgstr "結束了嗎？"

#. Key:	char_vo_shade_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Pain..."
msgstr "痛..."

#. Key:	char_vo_shade_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Death... again?!"
msgstr "又是... 死亡？！"

#. Key:	char_vo_shade_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I can't rest."
msgstr "我不能休息。"

#. Key:	char_vo_shade_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Death is not peace."
msgstr "死亡不代表和平。"

#. Key:	char_vo_shadesphere_attack_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I'll change you!"
msgstr "我會改變妳的！"

#. Key:	char_vo_shadesphere_attack_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Do not resist me!"
msgstr "不要反抗我！"

#. Key:	char_vo_shadesphere_damaged_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "It's still... me..."
msgstr "還是... 我..."

#. Key:	char_vo_shadesphere_damaged_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Why did you...?"
msgstr "妳為什麽...？"

#. Key:	char_vo_shadesphere_die
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You changed... me?"
msgstr "妳把我... 修改了嗎？"

#. Key:	char_vo_shadesphere_idle_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "What do you wish to be?"
msgstr "妳想成為什麽？"

#. Key:	char_vo_shadesphere_idle_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Come to me!"
msgstr "到我這兒來！"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_1_eating_food_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Yum-yum hmmmm... delicious"
msgstr "吧唧吧唧... 真美味"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_1_eating_food_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hmmm... tasty"
msgstr "嗯.... 好吃"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_1_eating_food_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehmmm... where is my spoon?"
msgstr "嗯.... 我的湯匙在哪兒？"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_2_humming_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehemm, ehemm"
msgstr "啦啦啦~"

#. Key:	char_vo_supperdwarf_idle_2_humming_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ohm"
msgstr "噢~"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_down_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Walking ball?"
msgstr "走路的球？"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_down_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "You?"
msgstr "是你？"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_down_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Do you exist outside of my mind?"
msgstr "你存在於我的腦海之外嗎？"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_down_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehm, what?"
msgstr "嗯，什麼？"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_up_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehmm"
msgstr "嗯"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_up_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Humm"
msgstr "哈"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_up_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hemm"
msgstr "嘿"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_book_up_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ahm"
msgstr "啊"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Hmmm-hmmm-hmm"
msgstr "嗯-嗯-嗯"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Ehmm-hmmm-uhmm"
msgstr "嗯-哈-嘿"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Umm-huhummm"
msgstr "唔-咳"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_long_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I am, therefore I think!"
msgstr "是我，所以我想！"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_long_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "I think... I am..."
msgstr "我想... 我是..."

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_long_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "The unexamined life is not worth living!"
msgstr "缺乏考驗的生活是沒有價值的！"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_long_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "The mind is furnished with ideas by a drunk upholsterer..."
msgstr "這個頭腦裝滿了來自一個醉醺醺的裝飾工提供的各種想法……"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_short_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Tic-tac"
msgstr "嘀嗒，嘀嗒"

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_short_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "To be..."
msgstr "..."

#. Key:	char_vo_teachy_idle_humming_speaking_short_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
#: Localization/StringTables/FloatingEnemyAndNPCLines.csv
msgctxt "FloatingEnemyAndNPCLines"
msgid "Weird"
msgstr "奇怪"

#. Key:	AnyKey
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:347
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:347
msgctxt "InputKeys"
msgid "Any Key"
msgstr "任意鍵"

#. Key:	Down
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:376
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:376
msgctxt "InputKeys"
msgid "Down"
msgstr "下"

#. Key:	Left
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:373
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:373
msgctxt "InputKeys"
msgid "Left"
msgstr "左"

#. Key:	Right
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:375
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:375
msgctxt "InputKeys"
msgid "Right"
msgstr "右"

#. Key:	Up
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:374
#: Source/SOrb/Settings/Input/SoInputNames.cpp:374
msgctxt "InputKeys"
msgid "Up"
msgstr "上"

#. Key:	absorb_energy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Absorb Energy"
msgstr "吸收能量"

#. Key:	acquired_few_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "message when more than one item is received at once"
#. once"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "A few items acquired"
msgstr "獲得壹些物品"

#. Key:	acquired_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is replaced with an item name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "{0} acquired"
msgstr "獲得 {0}"

#. Key:	activate
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#. Key:	activate_elevator
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Activate Elevator"
msgstr "激活電梯"

#. Key:	aquired_silver_key
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "optional bonus message"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Silver Key Acquired"
msgstr "獲得銀鑰匙"

#. Key:	ascend
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "climb up a ladder or rope or go up with an elevator"
#. elevator"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Ascend"
msgstr "使用"

#. Key:	bed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Bed"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Bed"
msgstr "床"

#. Key:	boat_to_kitchen
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use a boat to get to the kitchen"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Boat to the Kitchen"
msgstr "乘船去廚房"

#. Key:	boat_to_ruins
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use a boat to get to a place where there are some ancient ruins"
#. some ancient ruins"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Boat to the Ruins"
msgstr "乘船去廢墟"

#. Key:	boat_to_station
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use a boat to get to the Station"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Boat to the Station"
msgstr "乘船去車站"

#. Key:	call_elevator
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Call Elevator"
msgstr "呼叫電梯"

#. Key:	candles
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Candles"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Candles"
msgstr "蠟燭"

#. Key:	cat_bed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Tabbys (cat name) bed"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Tabby's Bed"
msgstr "泰比的床"

#. Key:	chair
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Chair"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Chair"
msgstr "椅子"

#. Key:	change_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Change Spells"
msgstr "改變法術"

#. Key:	charge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "charge gem in Act I"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Charge"
msgstr "充能"

#. Key:	check_door
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "check door "
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Check Door"
msgstr "檢查門"

#. Key:	chest
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Chest"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Chest"
msgstr "寶箱"

#. Key:	chest_check
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Check Chest"
msgstr "查看寶箱"

#. Key:	chest_check_small
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Check Small Chest"
msgstr "查看小寶箱"

#. Key:	chest_close
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Close Chest"
msgstr "關閉寶箱"

#. Key:	chest_close_small
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Close Small Chest"
msgstr "關閉小寶箱"

#. Key:	chest_open
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Open Chest"
msgstr "打開寶箱"

#. Key:	chest_open_small
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Open Small Chest"
msgstr "打開小寶箱"

#. Key:	close_door
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Close Door"
msgstr "關門"

#. Key:	cross_planks
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Cross Planks"
msgstr "橫木板"

#. Key:	dads_room
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Dad's Room"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Daddy's Room"
msgstr "爸爸的房間"

#. Key:	descend
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "climb down a ladder or rope or go down with an elevator"
#. elevator"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Descend"
msgstr "下降"

#. Key:	destroy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "destroy device in EndFinal level"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Destroy"
msgstr "毀滅"

#. Key:	device
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use Device"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#. Key:	door
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Door"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Door"
msgstr "門"

#. Key:	door_does_not_open_from_this_side
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "message when character tries to open a door but it can only be openned from the other side"
#. but it can only be openned from the other side"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Door does not open from this side!"
msgstr "這扇門無法從這邊打開！"

#. Key:	door_opened
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "door openned"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Door opened"
msgstr "門已打開"

#. Key:	drop
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "drop box or carryable"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Drop"
msgstr "丟棄"

#. Key:	elevator_activated
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Elevator Activated"
msgstr "電梯已啟動"

#. Key:	elevator_inactive
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "player tries to use the elevator but it is inactive"
#. inactive"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "The elevator seems to be inactive"
msgstr "電梯好像不動了"

#. Key:	elevator_not_move_to_dir
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "player tries to use an elevator but the direction is not activated yet"
#. direction is not activated yet"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "The elevator does not move to the selected direction"
msgstr "電梯不向選定的方向移動"

#. Key:	enter
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "teleport - enter a room or a portal"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter"
msgstr "進入"

#. Key:	enter_bridge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Bridge"
msgstr "進入大橋"

#. Key:	enter_cave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Cave"
msgstr "進入洞穴"

#. Key:	enter_flames
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Flames"
msgstr "進入烈焰"

#. Key:	enter_gate
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Gate"
msgstr "進入大門"

#. Key:	enter_hut
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Hut"
msgstr "進入小屋"

#. Key:	enter_kitchen
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Kitchen"
msgstr "進入廚房"

#. Key:	enter_pipe
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Pipe"
msgstr "進入管"

#. Key:	enter_portal
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Portal"
msgstr "進入門戶"

#. Key:	enter_stairs_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Stairs on the Left"
msgstr "從左邊上樓梯"

#. Key:	enter_stairs_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Stairs on the Right"
msgstr "從右邊上樓梯"

#. Key:	enter_tower
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Enter Tower"
msgstr "進入塔"

#. Key:	entrace_locked
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Entrance locked from the other side"
msgstr "入口從另壹邊鎖上了"

#. Key:	examine
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine a statue or some other interactable object which triggers dialogue or hint message"
#. object which triggers dialogue or hint message"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Examine"
msgstr "檢查"

#. Key:	examine_device
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Examine Device"
msgstr "檢查裝置"

#. Key:	examine_elevator
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Examine Elevator"
msgstr "檢查電梯"

#. Key:	examine_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "it is a lightswitch"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Examine Switch"
msgstr "檢查開關"

#. Key:	exit
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "exit room"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#. Key:	explore_stations
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Explore more stations before using the railway system."
msgstr "請在使用鐵路系統之前探索更多的車站。"

#. Key:	finish_demo
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "teleport at the end of demo"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Finish Demo"
msgstr "完成試玩"

#. Key:	fire
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "fires a cannon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Fire"
msgstr "開火"

#. Key:	go_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "go down the stairs"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Go down"
msgstr "向下"

#. Key:	go_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "go up the stairs"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Go up"
msgstr "向上"

#. Key:	inspect_fountain
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Inspect Fountain"
msgstr "檢查噴泉"

#. Key:	inventory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hint for hotkey to open the inventory"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Inventory"
msgstr "背包"

#. Key:	key_missing
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the key name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Key Missing: {0}"
msgstr "缺少的鑰匙：{0}"

#. Key:	kick_rope
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "a pile of rope can be kicked to be able to climb up/down on it"
#. climb up/down on it"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Kick Rope"
msgstr "踢繩索"

#. Key:	laboratory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine/enter Laboratory"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Laboratory"
msgstr "實驗室"

#. Key:	lamps
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Lamps"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Lamps"
msgstr "壁燈"

#. Key:	leave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "teleport - leave a room, chest, level"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#. Key:	leave_bridge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave Bridge"
msgstr "離開大橋"

#. Key:	leave_cave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave Cave"
msgstr "離開洞穴"

#. Key:	leave_circle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave Circle"
msgstr "離開圓環"

#. Key:	leave_hut
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Leave Hut"
msgstr "離開小屋"

#. Key:	left_lever
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use Left Lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Left Lever"
msgstr "左操縱桿"

#. Key:	lever_is_active
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Lever activated. The crystal broke."
msgstr "操縱桿激活。水晶破碎。"

#. Key:	lever_is_inactive
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "a lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Seems to be inactive"
msgstr "似乎沒有啟動"

#. Key:	memory_stone_aquire
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Acquire Memory Stone"
msgstr "獲取記憶之石"

#. Key:	memory_stone_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Memory Stone Gained"
msgstr "記憶之石已獲取"

#. Key:	middle_lever
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use Middle Lever "
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Middle Lever"
msgstr "中操縱桿"

#. Key:	moms_room
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Mom's Room"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Mom's Room"
msgstr "母親的房間"

#. Key:	notebook
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Notebook"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Notebook"
msgstr "筆記本"

#. Key:	open
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "door can be openned"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Open"
msgstr "打開"

#. Key:	open_door
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Open Door"
msgstr "打開門"

#. Key:	painting
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Painting"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Painting"
msgstr "繪畫"

#. Key:	paintings
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Paintings"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Paintings"
msgstr "繪畫"

#. Key:	pass_bridge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Pass Bridge"
msgstr "過橋"

#. Key:	pick_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "pick up box or carryable"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Pick Up"
msgstr "撿起"

#. Key:	place_rope
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Place Rope"
msgstr "把繩子"

#. Key:	primary_strike
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hint with control key for strike 1 of the character"
#. character"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Primary Strike"
msgstr "常規攻擊"

#. Key:	pull
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "pull a lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Pull"
msgstr "拉"

#. Key:	pull_lever
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Pull Lever"
msgstr "拉動操縱桿"

#. Key:	push
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "push a sphere shaped rock from the edge to break some stuff"
#. break some stuff"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Push"
msgstr "推"

#. Key:	put_weapon_away
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hint with control key to show how to put the weapon away"
#. weapon away"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Put Weapon Away"
msgstr "收集武器"

#. Key:	read
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "interaction hint if the character can read a scroll or book"
#. scroll or book"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Read"
msgstr "閱讀"

#. Key:	read_dictionary
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Read Dictionary"
msgstr "閱讀字典"

#. Key:	read_symbols
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Read Symbols"
msgstr "讀取符號"

#. Key:	release_keeper
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Release Keeper"
msgstr "釋放守護者"

#. Key:	replay_boss_fight
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "interaction hint to play a boss fight which was already won"
#. was already won"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Replay Boss Fight"
msgstr "重玩Boss戰"

#. Key:	reset_portals
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Reset Portals"
msgstr "重設傳送門"

#. Key:	rest
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "rest near a checkpoint statue where character can sleep and change spells and listen to music"
#. can sleep and change spells and listen to music"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Rest"
msgstr "休息"

#. Key:	restore
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "restore the HP"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#. Key:	right_lever
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use Right Lever"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Right Lever"
msgstr "右操縱桿"

#. Key:	ring_bell
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "there is a bell the character has to use to start the conversation with a merchant"
#. start the conversation with a merchant"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Ring the bell"
msgstr "按鈴"

#. Key:	rope_can_be_placed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "A rope could be placed here"
msgstr "這裏可以放置繩索"

#. Key:	rope_kicked
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "feedback on the kick rope action"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Rope kicked"
msgstr "繩索被踢走了"

#. Key:	rope_placed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Rope placed"
msgstr "繩索已放置"

#. Key:	sail
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use ship for travel"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Sail"
msgstr "風帆"

#. Key:	soulkeeper_released
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Soulkeeper released"
msgstr "靈魂守護者已釋放"

#. Key:	special_strike
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hint with control key for strike 2 of the character"
#. character"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Special Strike"
msgstr "特殊攻擊"

#. Key:	stairs
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "enter stairs"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Stairs"
msgstr "樓梯"

#. Key:	stone_added
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the stone amount, {1} is the stone name"
#. name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "{0} {1} added to your bag!"
msgstr "{0}{1}添加至背包中!"

#. Key:	stone_cant_carry
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the stone name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "You can't carry more {0}"
msgstr "妳攜帶不了更多的{0}"

#. Key:	stone_cant_store
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the stone name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "You don't have anything you could use to store {0}"
msgstr "妳沒有任何東西可以用來存儲{0}"

#. Key:	swing
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Swings on the pole with the arms"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Swing"
msgstr "搖擺不定的"

#. Key:	switch_interact
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Switch interact alternative,  between the two modes"
#. modes"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Switch"
msgstr "開關"

#. Key:	take
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take an item"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take"
msgstr "取走"

#. Key:	take_a_seat
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take a seat"
msgstr "坐下"

#. Key:	take_abacus
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Abacus"
msgstr "取走算盤"

#. Key:	take_all
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take All"
msgstr "取走所有物品"

#. Key:	take_axe
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take a weapon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Axe"
msgstr "取走斧子"

#. Key:	take_blades
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take two swords to go dual wield"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Blades"
msgstr "取走刃劍"

#. Key:	take_books
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take (two) books"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Books"
msgstr "取走書籍"

#. Key:	take_mace
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take a weapon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Mace"
msgstr "取走權杖"

#. Key:	take_mushrooms
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Mushrooms"
msgstr "取走蘑菇"

#. Key:	take_rope
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Rope"
msgstr "取走繩索"

#. Key:	take_sabre
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take a weapon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Sabre"
msgstr "取走軍刀"

#. Key:	take_spellcaster
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "the Spellcaster is an amulet the character can use to cast spells"
#. use to cast spells"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Spellcaster"
msgstr "取走施法物"

#. Key:	take_stones
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Stones"
msgstr "取走石頭"

#. Key:	take_sword
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "character can take a weapon"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Sword"
msgstr "取走寶劍"

#. Key:	take_wheel
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Take Wheel"
msgstr "取走輪子"

#. Key:	talk
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Talk"
msgstr "交談"

#. Key:	toggle_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "it is a lightswitch"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Toggle Switch"
msgstr "撥動開關"

#. Key:	touch_statue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Touch Statue"
msgstr "觸摸塑像"

#. Key:	travel
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "travel on the train station path"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#. Key:	unlocked_with
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{0} is the key name"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Unlocked with {0}"
msgstr "用  {0} 解鎖"

#. Key:	use
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "use device in EndFinal level"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use"
msgstr "使用"

#. Key:	use_active_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "uses the active item"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Active Item"
msgstr "使用激活的物品"

#. Key:	use_crystal
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Crystal"
msgstr "使用水晶"

#. Key:	use_destroy_explained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Destroy the device to save the creatures of Ruined Realm"
msgstr "摧毀這個裝置來拯救毀滅王國的生物"

#. Key:	use_device
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Device"
msgstr "使用裝置"

#. Key:	use_elevator
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Elevator"
msgstr "使用電梯"

#. Key:	use_elevator_gem
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Elevator Gem"
msgstr "使用電梯的寶石"

#. Key:	use_magic_mirror
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Magic Mirror"
msgstr "使用魔鏡"

#. Key:	use_separate_explained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use the device to separate the Realms"
msgstr "使用這個裝置將王國進行分離"

#. Key:	use_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "for the moria gate"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use switch"
msgstr "使用開關"

#. Key:	use_workshop
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Use Workshop"
msgstr "使用工坊"

#. Key:	wheel_release
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "release lever wheel"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Release"
msgstr "釋放"

#. Key:	wheel_turn
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "turn lever wheel"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Turn"
msgstr "轉"

#. Key:	window
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine Window"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#. Key:	workroom
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "examine/enter Workroom"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "Workroom"
msgstr "工作室"

#. Key:	you_are_worthy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Interaction.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "gate golem tutorial level message interaction"
#: Localization/StringTables/Interaction.csv
msgctxt "Interaction"
msgid "You are not worthy!"
msgstr "妳不配!"

#. Key:	ice_stone_Name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Items.csv
#: Localization/StringTables/Items.csv
msgctxt "Items"
msgid "Ice Stone"
msgstr "冰石"

#. Key:	test_stone_name
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Items.csv
#: Localization/StringTables/Items.csv
msgctxt "Items"
msgid "Test Stone"
msgstr "試煉之石"

#. Key:	book
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:494
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:494
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to read"
msgstr "可讀內容"

#. Key:	cooldown
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:501
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:501
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Cooldown"
msgstr "冷卻"

#. Key:	crossbow
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:487
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:487
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to shoot with"
msgstr "可以用來射擊的東西"

#. Key:	defensive
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:472
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:472
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Shard of Protection"
msgstr "保護碎片"

#. Key:	dualwield
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:480
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:480
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Dual Wield Weapon"
msgstr "雙持武器"

#. Key:	health
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:498
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:498
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Health"
msgstr "生命值"

#. Key:	invalid_shard_max
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:475
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:475
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Invalid"
msgstr "無效的"

#. Key:	invalid_weapon_max
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:481
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:481
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Invalid Weapon"
msgstr "無效武器"

#. Key:	item
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:492
#. Key:	keylikeitem
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:491
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:491
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:492
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something interesting"
msgstr "有趣的事物"

#. Key:	jewelry
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:469
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:469
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Valuable"
msgstr "有價值的"

#. Key:	key
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:466
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:466
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Key"
msgstr "鑰匙"

#. Key:	MemoryStone
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:465
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:465
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Memory Stone"
msgstr "記憶石"

#. Key:	offensive
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:473
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:473
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Shard of Justice"
msgstr "正義碎片"

#. Key:	onehanded
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:478
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:478
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "One-Handed Weapon"
msgstr "單手武器"

#. Key:	potion
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:484
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:484
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to drink"
msgstr "能喝的東西"

#. Key:	QuestItem
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:464
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:464
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Quest Item"
msgstr "任務物品"

#. Key:	RuneStone
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:467
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:467
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Runestone"
msgstr "符石"

#. Key:	shard
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:462
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:462
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Shard"
msgstr "碎片"

#. Key:	something_unlock
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:490
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:490
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to unlock with"
msgstr "可用來解鎖的東西"

#. Key:	special
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:474
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:474
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Shard of Wonder"
msgstr "奇跡碎片"

#. Key:	speed
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:497
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:497
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Attack Speed"
msgstr "攻擊速度"

#. Key:	spell
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:486
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:486
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to cast with"
msgstr "可用來施法的東西"

#. Key:	spellcapacitycost
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:499
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:499
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Capacity Cost"
msgstr "能力消耗"

#. Key:	spellusagecount
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:500
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:500
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Charge"
msgstr "補給"

#. Key:	throwable
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:485
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:485
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Something to throw"
msgstr "可扔的東西"

#. Key:	twohanded
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:479
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:479
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Two-Handed Weapon"
msgstr "雙手武器"

#. Key:	usable
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:463
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:463
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Usable"
msgstr "可用的"

#. Key:	weapon
#. SourceLocation:	Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:468
#: Source/SOrb/Basic/SoGameSingleton.cpp:468
msgctxt "ItemsCommon"
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#. Key:	mus1_combat_1_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(6).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(6).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(6).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Disfunctional Golems"
msgstr "失效的機器人"

#. Key:	mus1_combat_2_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(16).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(16).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(16).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Machine Rage"
msgstr "機器的憤怒"

#. Key:	mus1_combat_GateKeeper_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(2).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(2).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(2).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Worthy"
msgstr "有價值的"

#. Key:	mus1_dlg_Generic_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(7).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(7).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(7).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Unexpected Friend"
msgstr "意想不到的朋友"

#. Key:	mus1_dlg_Golem_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(9).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(9).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(9).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Duty"
msgstr "責任"

#. Key:	mus1_dlg_Lory_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(8).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(8).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(8).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "The other Bell"
msgstr "另壹只鐘"

#. Key:	mus1_dlg_Monk_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(10).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(10).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(10).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Enlightened Mind"
msgstr "開明的思想"

#. Key:	mus1_dlg_Raven_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(11).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(11).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(11).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Winged Wisdom"
msgstr "長翅膀的智者"

#. Key:	mus1_dlg_SewerCreature_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(32).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(32).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(32).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Pipe Walkers"
msgstr "管道行走者"

#. Key:	mus1_dlg_Teachy_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(12).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(12).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(12).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Just a bit crazy"
msgstr "有點瘋狂"

#. Key:	mus1_env_AncientArcade_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(1).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(1).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(1).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Remnant Colors"
msgstr "剩余的顏色"

#. Key:	mus1_env_GreyGate_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(5).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(5).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(5).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Touch of Ruin"
msgstr "毀滅之觸"

#. Key:	mus1_env_SecondArcade_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(17).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(17).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(17).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "In Memoriam"
msgstr "悼念"

#. Key:	mus1_env_TutorialLevel_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(3).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(3).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(3).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Sunken Sewer"
msgstr "沈沒的下水道"

#. Key:	mus2_combat_catacombs_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(18).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(18).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(18).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Armours of the Deep"
msgstr "深處的鎧甲"

#. Key:	mus2_combat_DwarvenBoss_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(19).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(19).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(19).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "I hold it back"
msgstr "我忍住了"

#. Key:	mus2_combat_LavaBoss_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(20).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(20).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(20).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Meant to be Perfect"
msgstr "註定完美"

#. Key:	mus2_combat_WrackedWaterpath_2_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(22).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(22).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(22).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Wracked Warriors"
msgstr "受盡折磨的勇士"

#. Key:	mus2_combat_WrackedWaterpath_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(21).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(21).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(21).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Those who survived"
msgstr "那些幸存者們"

#. Key:	mus2_combat_WWBoss_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(23).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(23).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(23).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "No price too high"
msgstr "價格再高也不過分"

#. Key:	mus2_dlg_Gnory_Fishy_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(33).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(33).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(33).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Intelligence and Wisdom"
msgstr "聰明才智"

#. Key:	mus2_dlg_GolemMaker_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(34).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(34).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(34).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Lost Memories"
msgstr "失去的記憶"

#. Key:	mus2_dlg_MerchAnt_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(35).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(35).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(35).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Small but Tiny"
msgstr "迷妳般的小"

#. Key:	mus2_dlg_SupperDwarf_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(36).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(36).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(36).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Supper time"
msgstr "晚餐時間"

#. Key:	mus2_env_Catacombs_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(24).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(24).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(24).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Dwarven Catacombs"
msgstr "矮人地下墓穴"

#. Key:	mus2_env_CrossroadCave_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(25).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(25).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(25).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Railway Station"
msgstr "火車站"

#. Key:	mus2_env_DwarvenGate_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(26).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(26).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(26).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Sanctuary of Law"
msgstr "律法庇護"

#. Key:	mus2_env_DwarvenOutpost_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(27).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(27).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(27).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Where the rail leads"
msgstr "鐵軌通向何方"

#. Key:	mus2_env_Kobold_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(15).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(15).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(15).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Last of his Tribe"
msgstr "他的最後壹個部落"

#. Key:	mus2_env_LavaDeep_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(28).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(28).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(28).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Temple for the Ancestors"
msgstr "先祖廟"

#. Key:	mus2_env_LavaEntrance_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(29).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(29).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(29).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Pilgrim Road"
msgstr "朝聖者之路"

#. Key:	mus2_env_WrackedWaterpath_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(30).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(30).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(30).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Quick and Clever"
msgstr "又快又敏捷"

#. Key:	mus3_combat_Bubble_Ground_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(14).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(14).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(14).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Infected Golems"
msgstr "受感染的機器人"

#. Key:	mus3_env_BubbleGround_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(38).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(38).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(38).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "So close yet so far"
msgstr "如此近卻又如此遠"

#. Key:	mus3_env_CaveHouse_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(39).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(39).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(39).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Last Shalter"
msgstr "最後的碎片"

#. Key:	mus3_env_PipePuzzle_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(40).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(40).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(40).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Moving Pipes"
msgstr "移動管道"

#. Key:	mus3_env_Raven_Puzzle_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(41).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(41).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(41).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "One would fail"
msgstr "註定失敗"

#. Key:	mus3_env_RuinedRealm_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(42).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(42).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(42).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "The end, really"
msgstr "最後，真的"

#. Key:	mus_chase_theme_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(4).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(4).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(4).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Jump for your life!"
msgstr "為妳的生命壹躍而下！"

#. Key:	mus_cm_WhiteWall_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(13).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(13).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(13).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Decaying City"
msgstr "腐爛的城市"

#. Key:	mus_ending_dlg_UnknownWizard_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(37).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(37).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(37).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "All is lost"
msgstr "壹切都失去了"

#. Key:	mus_main_theme_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(0).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(0).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(0).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Spirit of the Unknown"
msgstr "未知的精神"

#. Key:	mus_waterpath_alter_display_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(43).MusicMap.DisplayName
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(43).MusicMap.DisplayName
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/UI_Rest.Default__UI_Rest_C.MusicMap(43).MusicMap.DisplayName
msgctxt "MusicName"
msgid "Stories never end"
msgstr "故事永遠不會結束"

#. Key:	blocked
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when a certain enemy blocks certain attacks"
#. certain enemy blocks certain attacks"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Blocked"
msgstr "鎖定的"

#. Key:	cant_use_in_air
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character tries to use a spell in air which can not be used there"
#. character tries to use a spell in air which can not be used there"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Can't in air"
msgstr "不能在空中"

#. Key:	cant_use_sk_free_zone
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when character tries to use the respawn point spell on a location when it is not allowed"
#. character tries to use the respawn point spell on a location when it is not
#. allowed"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Dangerous Location"
msgstr "危險的位置"

#. Key:	hp_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character increases his max health"
#. character increases his max health"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Health Increased!"
msgstr "生命值提升了！"

#. Key:	immune
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "displayed as floating text ingame if enemy is immune to a spell or damage type"
#. immune to a spell or damage type"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Immune"
msgstr "免疫"

#. Key:	infected
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when dmg over time effect is applied on enemy"
#. over time effect is applied on enemy"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Infected"
msgstr "被感染的"

#. Key:	instant_recharge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when a spell can be used again without waiting for the cooldown time"
#. spell can be used again without waiting for the cooldown time"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Instant Recharge"
msgstr "即時充能"

#. Key:	missing_target
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character tries to use a spell which requires a target but there is none in range"
#. character tries to use a spell which requires a target but there is none in
#. range"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Who? Where? What?!"
msgstr "是誰？在哪兒？什麽？！"

#. Key:	no_need_for_heal
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character tries to use heal spell but has max health already"
#. character tries to use heal spell but has max health already"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "No need"
msgstr "不需要"

#. Key:	resisted
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "displayed as floating text ingame if enemy has a chance to avoid an effect and he is lucky"
#. a chance to avoid an effect and he is lucky"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Resisted"
msgstr "反抗的"

#. Key:	second_chance
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame if char has the effect on and dies and respawns because the effect saves him"
#. the effect on and dies and respawns because the effect saves him"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Second Chance"
msgstr "第二次機會"

#. Key:	spell_capacity_gained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character increases his spellpower"
#. character increases his spellpower"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Spellpower Increased!"
msgstr "法力增強！"

#. Key:	spell_regained
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/Spells.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " displayed as floating test ingame when the character regains a spell (can cast again)"
#. character regains a spell (can cast again)"
#: Localization/StringTables/Spells.csv
msgctxt "Spells"
msgid "Spell Charge Regained!"
msgstr "法術充能恢復！"

#. Key:	acknowledge
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Button"
#. Key:	group_defeated_ack
#. InfoMetaData:	"Comment" : "the hotkey to close the group defeated panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Acknowledge"
msgstr "確認"

#. Key:	back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Button"
#. Key:	panel_command_inv_back
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. Key:	black_fade_teleport_text_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Now I remember the night when it started..."
msgstr "現在我還記得事情開始的那個晚上……"

#. Key:	bubble_float
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "bubble tip for the char to float"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Float"
msgstr "漂浮"

#. Key:	bubble_jump
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "bubble tip for the char to jump"
#. Key:	input_jump
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Jump"
msgstr "跳"

#. Key:	buy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "buy item"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Buy"
msgstr "買"

#. Key:	buy_back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "buy back item"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Buy Back"
msgstr "買回"

#. Key:	buy_on_steam_and_follow
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Buy WarriOrb in Steam and follow us on social media:"
msgstr "在Steam中購買WarriOrb並在社交媒體上關注我們："

#. Key:	cancel
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm popup"
#. Key:	settings_cancel
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Key:	change_user
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Change User"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change User"
msgstr "變更使用者"

#. Key:	chapter
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Chapter"
msgstr "章節"

#. Key:	chapter1_completed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Temporary for chapter 1"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Chapter 1 completed. Save is Locked."
msgstr "章節 1 已完成。存檔已鎖定。"

#. Key:	character_skin_classic
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the original character skin"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#. Key:	character_skin_desc
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "description for the character skin option"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Changes the visuals of the player character"
msgstr "改變玩家角色的視覺效果"

#. Key:	character_skin_mummy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the alternative character skin"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mummy"
msgstr "木乃伊"

#. Key:	character_skin_pumpkin
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of the alternative character skin"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pumpkin"
msgstr "南瓜"

#. Key:	character_skin_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "option to change character skin"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Character Skin"
msgstr "角色皮膚"

#. Key:	checkpoint
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Checkpoint"
msgstr "關卡"

#. Key:	chest_examine
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Examine"
msgstr "查看"

#. Key:	chest_leave
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#. Key:	chest_loot
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "hotkey tip on chest"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Loot"
msgstr "拾取"

#. Key:	close
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "close book"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Key:	completed_in_time
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Custom Map"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Completed in {time}"
msgstr "在{time}內完成"

#. Key:	confirm
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Confirm"
msgstr "確定"

#. Key:	confirm_keyboard_settings_reset
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm keyboard settings"
#. Key:	difficulty_confirm_question
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm difficulty selected popup"
#. Key:	save_slots_remove_confirm
#. InfoMetaData:	"Comment" : "remove save slot confirm dialogue"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure?"
msgstr "妳確定?"

#. Key:	console_ps4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "PlayStation 4"
msgstr "PlayStation 4"

#. Key:	console_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Switch"
msgstr "Switch"

#. Key:	console_xbox_one
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "XBox One"
msgstr "XBox One"

#. Key:	continue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Continue"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#. Key:	controller_recommended
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Main Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Note: Playing with a controller is recommended"
msgstr "註意：推薦使用手柄進行遊戲"

#. Key:	credits
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu credits"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Credits"
msgstr "制作名單"

#. Key:	custom_map_x
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Custom Map"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Custom Map {0}"
msgstr "自定義地圖 {0}"

#. Key:	custom_maps
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu custom Maps"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Custom Maps"
msgstr "自定義地圖"

#. Key:	description
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Of something"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Key:	difficulty
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#. Key:	difficulty_title
#. InfoMetaData:	"Comment" : "title of difficulty selection"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Difficulty"
msgstr "困難"

#. Key:	difficulty_confirm_subtext
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm difficulty selected popup subtext"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "This choice is permanent"
msgstr "選擇將永久生效"

#. Key:	difficulty_desc_insane
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "description of hard difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "- The <Blue>SoulKeeper</> (Portable Checkpoint) spell is removed from the game\n- Increased incoming damage\n- Increased Enemy Health"
msgstr "- <Blue>靈魂守護者</> (檢查點) 將被移除。\n- 增加受到的傷害\n- 增加敵人的生命值"

#. Key:	difficulty_desc_intended
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "description of normal difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The way the game is meant to be played"
msgstr "遊戲玩法"

#. Key:	difficulty_desc_sane
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "description of easy difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "- Infinite <Blue>SoulKeeper</> (Checkpoint) spell charges\n- No health penalty when respawning near the <Blue>SoulKeeper</>\n- Decreased incoming damage\n- Decreased Enemy Health"
msgstr "- 無限 <Blue>靈魂守護者</> (檢查點)\n- 在<Blue>靈魂守護者</>附近重生不會受到生命懲罰\n- 減少受到的傷害\n- 減少敵人的生命值"

#. Key:	difficulty_insane
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of hard difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "As hard as it can get"
msgstr "瘋狂"

#. Key:	difficulty_intended
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of normal difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "A true challenge"
msgstr "普通"

#. Key:	difficulty_normal
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#. Key:	difficulty_sane
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "name of easy difficulty"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Just an adventure"
msgstr "簡單"

#. Key:	disabled
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Widget is disabled"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Disabled"
msgstr "失效的"

#. Key:	discord
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#. Key:	drm_defeatead_description
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "check only in pirated copies "
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "We suspect that you play a pirated copy of the game.\nIt's fine. We hope you will enjoy it!\n\nIf you like the game, please tell your friends about it, and maybe even consider buying it.\n\nWe would love to keep making games!"
msgstr "我們檢測到您玩的可能是盜版。\n沒關係。我們希望遊戲能給您到來快樂!\n\n如果您喜歡這個遊戲，非常希望您能介紹給您的朋友，或者考慮購買正版。\n\n我們願意繼續將游戲做得更好!"

#. Key:	drm_defeatead_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "check only in pirated copies "
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "WarriOrb DRM"
msgstr "WarriOrb DRM"

#. Key:	dwarf_language
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Dwarf language"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Dwarf"
msgstr "矮人語"

#. Key:	empty
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Empty"
msgstr "空"

#. Key:	empty_line
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "-"
msgstr "-"

#. Key:	encourage_line1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Before Main Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The path ahead is challenging. Do not despise failure. Every wrong attempt discarded is another step forward."
msgstr "前方的道路充滿挑戰。不要害怕失敗。每壹次挫折都會讓妳更進壹步。"

#. Key:	essence
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "essence represents the Health of the character"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Essence"
msgstr "精華"

#. Key:	feedback
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Discord external button"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#. Key:	game_defeated
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "end screen"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Game Defeated!"
msgstr "遊戲結束"

#. Key:	game_is_wip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Main Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Game currently under development"
msgstr "遊戲目前正在開發中"

#. Key:	game_over_retreat
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "control tip which is only visible in boss areas where the player can either restart the fight or retreat from the place"
#. areas where the player can either restart the fight or retreat from the
#. place"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Retreat"
msgstr "撤回"

#. Key:	game_over_retry
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "control tip which is always visible on game over"
#. over"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#. Key:	gamepad_special_left_xbox
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "xbox view button"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "View button"
msgstr "視圖按鈕"

#. Key:	gamepad_special_right_xbox
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "xbox Menu button"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Menu button"
msgstr "選項按鈕"

#. Key:	go_back_to_menu
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Go back to main menu"
msgstr "返回主菜單"

#. Key:	gold_x
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "{x} is the gold amount"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "+{x} GOLD"
msgstr "+{x}金幣"

#. Key:	group_defeated_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "title of the group defeated panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Group Defeated"
msgstr "擊敗的敵人"

#. Key:	input_action_back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Action Back"
msgstr "界面行動 返回"

#. Key:	input_action_first
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Action First"
msgstr "界面行動 順序壹"

#. Key:	input_action_second
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Action Second"
msgstr "界面動作 順序二"

#. Key:	input_action_third
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Action Third"
msgstr "界面動作 順序三"

#. Key:	input_actions_conflicts
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap.  {Key} = key display name. {NumAction} the number of actions, this will determine what to choose between one and other."
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Selected button = {Key}, will get unbound from the {NumActions}|plural(one=Action,other=Actions) = {ActionNames}"
msgstr "被選中的按鈕= {Key}, 將不受{NumActions}|plural(one=Action,other=Actions) = {ActionNames}的約束"

#. Key:	input_alt_interact
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Interact Alternative"
msgstr "替代交互"

#. Key:	input_change_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#. Key:	panel_command_inv_change_item
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change Item"
msgstr "切換物品"

#. Key:	input_change_spell
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change Spell"
msgstr "切換法術"

#. Key:	input_change_weapon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change Weapon"
msgstr "切換武器"

#. Key:	input_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Move Down"
msgstr "界面向下移動"

#. Key:	input_float
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Floating"
msgstr "漂浮的"

#. Key:	input_interact
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Interact"
msgstr "交互"

#. Key:	input_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Move Left"
msgstr "向左移動"

#. Key:	input_menu_back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Open Menu/Escape/Back"
msgstr "打開菜單/逃跑/返回"

#. Key:	input_not_allowed_options_menu_button
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap gamepad"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not allowed to remap to the Menu button"
msgstr "不允許重新映射到選項按鈕"

#. Key:	input_not_allowed_options_menu_button_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap gamepad"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not allowed to remap to the + Button"
msgstr "不允許重新映射到+鍵"

#. Key:	input_not_allowed_thumbsticks
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap gamepad"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not allowed to remap to thumbsticks"
msgstr "不允許重新映射到搖桿"

#. Key:	input_not_allowed_thumbsticks_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap gamepad switch"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not allowed to remap to Left Stick or Right Stick"
msgstr "不允許重新映射到搖桿"

#. Key:	input_open_inventory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Open Inventory"
msgstr "打開物品欄"

#. Key:	input_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Move Right"
msgstr "向右移動"

#. Key:	input_roll
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Roll"
msgstr "滾動"

#. Key:	input_selected_key_not_allowed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input remap. {Key} = key display name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Selected button = {Key}, is not allowed as an input option"
msgstr "被選中的按鈕 = {Key}，不允許作為輸入選項"

#. Key:	input_spell_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Down"
msgstr "界面 法術向下"

#. Key:	input_spell_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Left"
msgstr "界面 法術向左"

#. Key:	input_spell_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Right"
msgstr "界面 法術向右"

#. Key:	input_spell_select
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Select"
msgstr "界面 法術選擇"

#. Key:	input_spell_select_and_cast
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Select & Cast"
msgstr "界面 法術選擇 & 施放"

#. Key:	input_spell_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Spell Up"
msgstr "界面 法術向上"

#. Key:	input_strike_primary
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Primary Strike"
msgstr "常規攻擊"

#. Key:	input_strike_special
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Special Strike"
msgstr "特殊襲擊"

#. Key:	input_take_weapon
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Take Weapon Away"
msgstr "拾取武器"

#. Key:	input_top_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Top Left"
msgstr "界面左上角"

#. Key:	input_top_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Top Right"
msgstr "界面右上角"

#. Key:	input_unbound
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Unbound input"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Unbound"
msgstr "自由的"

#. Key:	input_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "UI Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UI Move Up"
msgstr "界面向上移動"

#. Key:	input_use_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input Action Name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Use Item"
msgstr "使用物品"

#. Key:	inventory_item_amount
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "the item amount displayed in inventory/trade panel/etc."
#. panel/etc."
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Amount: {0}"
msgstr "數量：{0}"

#. Key:	inventory_item_tooltip_cooldown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Cooldown"
msgstr "冷卻"

#. Key:	inventory_item_tooltip_damage
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "damage text on item descriptions"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Damage"
msgstr "傷害"

#. Key:	inventory_item_tooltip_sec
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "duration of something (e.g. cooldown)"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0} sec"
msgstr "{0} 秒"

#. Key:	item_equipped
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Item Tooltip"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "---Equipped---"
msgstr "---裝備的---"

#. Key:	item_not_For_sale
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Item Tooltip"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not for sale"
msgstr "非賣品"

#. Key:	item_rarity_0
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Better than nothing, right?"
msgstr "總比壹無所獲好吧？"

#. Key:	item_rarity_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Better than nothing"
msgstr "有勝於無"

#. Key:	item_rarity_2
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Good stuff"
msgstr "好東西"

#. Key:	item_rarity_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pretty good stuff"
msgstr "優質的東西"

#. Key:	item_rarity_4
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "item rarity text on the bottom of tooltips"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Amazing stuff"
msgstr "令人驚嘆的東西"

#. Key:	key_selection_current
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Select Input key"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Currently selected button:"
msgstr "當前選中的按鈕:"

#. Key:	key_selection_empty
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Select Input key"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "[Empty Button]"
msgstr "[空鈕]"

#. Key:	key_selection_press
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Select Input key"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "[Press Button]"
msgstr "[按鈕]"

#. Key:	key_selection_press_button
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Select Input key"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Press the button you want to assign to the action:"
msgstr "按下妳想分配的行動按鈕："

#. Key:	line_three_dots
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "..."
msgstr "..."

#. Key:	loading_screen_press_key
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Press any key to continue..."
msgstr "按任意鍵繼續..."

#. Key:	loading_screen_press_key_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Press any button to continue..."
msgstr "按任意按鈕繼續..."

#. Key:	loading_screen_text_1
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "This is a loading screen. We wait a few seconds here to look more professional."
msgstr "這是壹個加載中的顯示。我們需要在此處等待幾秒以展示我們的專業度。"

#. Key:	mailing_list
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mailing List"
msgstr "郵箱列表"

#. Key:	never_completed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Custom Map"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Never completed"
msgstr "從未完成"

#. Key:	no
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "No"
msgstr "否"

#. Key:	panel_character_sheet
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Character Sheet"
msgstr "角色表"

#. Key:	panel_command_inv_compare
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#. Key:	panel_command_inv_drink
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Drink"
msgstr "喝"

#. Key:	panel_command_inv_equip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "control key tip in inventory"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Equip"
msgstr "裝備"

#. Key:	panel_command_inv_equip_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Equip Item"
msgstr "裝備物品"

#. Key:	panel_command_inv_equip_next
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Equip Next"
msgstr "裝備下壹個"

#. Key:	panel_command_inv_read
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Read"
msgstr "閱讀"

#. Key:	panel_command_inv_unequip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Unequip"
msgstr "卸下"

#. Key:	panel_command_spell_add
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "add spell to equipped spells"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Add"
msgstr "增加"

#. Key:	panel_command_spell_remove
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "remove spell from equipped spells"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Key:	panel_equipped_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell Selection panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Equipped Spells"
msgstr "裝備的法術"

#. Key:	panel_inventory
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Inventory"
msgstr "物品欄"

#. Key:	panel_notes
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Sidenotes"
msgstr "旁註"

#. Key:	paneL_resistances
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Sheet Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Resistances"
msgstr "抗性"

#. Key:	panel_rest_no_item
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "You don't have the necessary item to use spells!"
msgstr "妳沒有使用法術的必需品！"

#. Key:	panel_rest_option_change_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change Spells"
msgstr "切換法術"

#. Key:	panel_rest_option_listen_to_music
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Listen to Music"
msgstr "聽音樂"

#. Key:	panel_rest_option_sleep
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Sleep"
msgstr "睡覺"

#. Key:	panel_rest_option_wake_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Wake Up"
msgstr "醒來"

#. Key:	panel_spell_capacity
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell Selection panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Capacity: {0}/{1}"
msgstr "能力: {0}/{1}"

#. Key:	panel_spell_selection_denied
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell Selection panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "You can only change the equipped spells near ancient statues."
msgstr "妳只能改變古代雕像附近的裝備法術。"

#. Key:	panel_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Character Panel"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Spells"
msgstr "法術"

#. Key:	percentage_argument
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Slider"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#. Key:	play_time
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Play Time"
msgstr "遊戲時間"

#. Key:	progress_saved
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Quit popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Progress will be saved"
msgstr "進度將保存"

#. Key:	progress_saved_automatically
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Before Main Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Your progress is saved automatically whenever this icon is displayed"
msgstr "每當顯示此圖標時，說明進度已經自動保存"

#. Key:	quit_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Quit Game"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quit Game"
msgstr "退出遊戲"

#. Key:	quit_game_question
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Quit popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quit Game?"
msgstr "確定退出遊戲？"

#. Key:	quit_to_menu
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Quit To Menu"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quit to Menu"
msgstr "退出到菜單"

#. Key:	quit_to_menu_question
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Quit popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quit to Menu?"
msgstr "確定退出到菜單？"

#. Key:	reset_keyboard_arrows
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm keyboard settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset to Arrow defaults"
msgstr "重置為箭頭默認值"

#. Key:	reset_keyboard_wasd
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm keyboard settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset to WASD defaults"
msgstr "重置為WASD默認值"

#. Key:	restart
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Restart the game"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

#. Key:	restart_game_question
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Restart popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Restart Game?"
msgstr "重新開始遊戲？"

#. Key:	restart_game_warning
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm Restart popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "All progress will be lost"
msgstr "所有的進度都將丟失"

#. Key:	save_slots_clear
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "clears the save slot"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Clear"
msgstr "完成"

#. Key:	save_slots_loaded
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text on currently loaded save slot if there is any"
#. any"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "- Loaded -"
msgstr "-已加載-"

#. Key:	save_slots_new_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text on empty save slot"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "New Game"
msgstr "新遊戲"

#. Key:	save_slots_playtime
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "playtime displayed, {0} is the hours, {1} is the minutes"
#. the minutes"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0} H {1} M"
msgstr "{0} H {1} M"

#. Key:	save_slots_playtime_short
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "playtime displayed if it did not reach an hour, {0} is the time in minutes"
#. hour, {0} is the time in minutes"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0} M"
msgstr "{0}M"

#. Key:	save_slots_remove_confirm_subtext
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "remove save slot confirm dialogue"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Progress will be lost"
msgstr "進度將丟失"

#. Key:	save_slots_select
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "loads the game or creates a new one using the active slot"
#. Key:	select
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Button"
#. Key:	spell_cast_switch_select
#. active slot"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. Key:	saves
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Save Slots"
msgstr "存檔"

#. Key:	seconds
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. Key:	select_spells
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input right  thumbstick"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Select spells"
msgstr "選擇法術"

#. Key:	sell
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "sell item"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Sell"
msgstr "出售"

#. Key:	send_automatically
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Analytics popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Send Automatically"
msgstr "自動發送"

#. Key:	send_no
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Analytics popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Do not Send"
msgstr "不發送"

#. Key:	settings
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#. Key:	settings_antialising
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Anti-Aliasing"
msgstr "抗鋸齒"

#. Key:	settings_antialising_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Smooths out the edges by blending the colors of the pixels around the object to create the illusion of smoothness."
msgstr "通過混合對象周圍像素的顏色來平滑邊緣，以創建平滑感。"

#. Key:	settings_apply
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#. Key:	settings_aspect_ratio
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "屏幕比例"

#. Key:	settings_aspect_ratio_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Defines what aspect ratios are available for your resolution."
msgstr "根據妳的屏幕分辨率決定縱橫比例。"

#. Key:	settings_audio
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Audio"
msgstr "聲音"

#. Key:	settings_auto_detect_controller
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Auto detect Gamepad Layout"
msgstr "自動檢測手柄布局"

#. Key:	settings_borderless
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Borderless"
msgstr "無邊框"

#. Key:	settings_brightness
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. Key:	settings_brightness_default_value
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Brightness settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Default Value is 100%"
msgstr "默認值為100%"

#. Key:	settings_brightness_description
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Brightness settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Please adjust the brightness of the game to your display"
msgstr "請調整遊戲的亮度"

#. Key:	settings_collect_analytics
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Collect Usage Statistics"
msgstr "收集使用情況統計信息"

#. Key:	settings_collect_analytics_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "These are not used to identify individuals, but help us to understand players needs to improve our game."
msgstr "這些不是用來紀錄各種信息的，而是幫助我們理解玩家需要以便改進我們的遊戲。"

#. Key:	settings_confirm_display_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings confirm"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Confirm Display Settings in"
msgstr "確認顯示設置"

#. Key:	settings_controller
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Gamepad"
msgstr "手柄"

#. Key:	settings_controller_platform
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad Layout settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#. Key:	settings_controller_remap
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad settings"
#. Key:	settings_controller_remap_single
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Remap Controls"
msgstr "重新映射控制器"

#. Key:	settings_controller_remap_noedit
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Please use a gamepad in order to remap"
msgstr "請使用遊戲手柄重新映射"

#. Key:	settings_controller_switch
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Controls"
msgstr "控制項"

#. Key:	settings_display
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#. Key:	settings_display_damage
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Damage"
msgstr "顯示傷害"

#. Key:	settings_display_damage_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show damage as a floating number on the screen"
msgstr "在屏幕上以浮動數字顯示傷害"

#. Key:	settings_display_enemy_hp
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Enemy Health"
msgstr "顯示敵人的生命值"

#. Key:	settings_display_enemy_hp_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show a small health bar above injured enemies"
msgstr "在受傷的敵人上方顯示壹個小的生命條"

#. Key:	settings_display_floating_vo
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Floating Voice Lines"
msgstr "顯示浮動語音線路"

#. Key:	settings_display_floating_vo_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show voice lines as floating texts"
msgstr "將語音線顯示為浮動文本"

#. Key:	settings_display_fps
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display FPS"
msgstr "顯示幀"

#. Key:	settings_display_fps_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show FPS counter"
msgstr "顯示幀數"

#. Key:	settings_display_mode
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Mode"
msgstr "顯示方式"

#. Key:	settings_display_mode_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "In Windowed mode you can interact with other windows easier. In Borderless mode you can quickly switch between applications."
msgstr "在窗口模式下，我去可以更容易地與其他窗口交互。在無邊框模式下，妳可以在應用程序之間快速切換。"

#. Key:	settings_display_play_time
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Display Play Time"
msgstr "顯示遊戲時間"

#. Key:	settings_display_play_time_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Show current play time"
msgstr "顯示當前遊戲時間"

#. Key:	settings_effects
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Effect Quality"
msgstr "影響質量"

#. Key:	settings_effects_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Affects the quality of particles in the world, a lower quality might make some projectiles in the world harder to see."
msgstr "此修改將影響遊戲畫面的粒子質量，較低的質量可能會使遊戲展的壹些拋射體更難被看到。"

#. Key:	settings_effects_volume
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Sound Effects volume"
msgstr "音效音量"

#. Key:	settings_effects_volume_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Adjust the sound effects volume"
msgstr "調整音效音量"

#. Key:	settings_force_weak_hardware_opt
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Additional Optimizations"
msgstr "其他優化"

#. Key:	settings_force_weak_hardware_opt_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "In certain areas background traps are deactivated or background visuals look cheaper to gain more performance."
msgstr "取消某些區域背景或調低背景視覺效果，以獲得更多的性能。"

#. Key:	settings_fps_unlimited
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings frame limit"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#. Key:	settings_frame_limit
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Frame Limit (FPS)"
msgstr "框架限制(FPS)"

#. Key:	settings_frame_limit_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Limit the maximum frame rate for a consistent experience."
msgstr "限制最大幀速率以獲得最流暢的體驗。"

#. Key:	settings_fullscreen
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#. Key:	settings_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#. Key:	settings_game_speed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Game Speed"
msgstr "遊戲速度"

#. Key:	settings_game_speed_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Changes the speed of the game.\nHigher speed might make the game have lower FPS."
msgstr "調整遊戲速度"

#. Key:	settings_gamepad_vibration
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Gamepad Vibration intensity settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Vibration"
msgstr "振動"

#. Key:	settings_keyboard
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings panels"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#. Key:	settings_keyboard_remap_noedit
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Keyboard Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Please use a keyboard in order to change the keyboard input"
msgstr "請使用鍵盤來更改鍵盤輸入"

#. Key:	settings_language
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Key:	settings_language_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Change the display and locale (numbers, dates) language"
msgstr "更改顯示和語言環境(數字、日期)"

#. Key:	settings_master_volume
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Master volume"
msgstr "主音量"

#. Key:	settings_master_volume_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Adjust the master volume"
msgstr "調節主音量"

#. Key:	settings_merciful_bounce
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Merciful Bounce Mode"
msgstr "仁慈的跳跳模式"

#. Key:	settings_merciful_bounce_always
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "defines when (in which difficulty mode) is the easier bounce mode active"
#. easier bounce mode active"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Always"
msgstr "經常"

#. Key:	settings_merciful_bounce_never
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "defines when (in which difficulty mode) is the easier bounce mode active"
#. easier bounce mode active"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Never"
msgstr "從不"

#. Key:	settings_merciful_bounce_on_easy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "defines when (in which difficulty mode) is the easier bounce mode active"
#. easier bounce mode active"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "On Easy"
msgstr "在簡單模式下"

#. Key:	settings_merciful_bounce_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "tooltip for Merciful Bounce Mode option"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Allows Higher Bounce even if the Jump button is pressed after the character hits the ground"
msgstr "在角色觸地後按下跳躍按鈕依然可以彈跳地更高"

#. Key:	settings_move_left_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Move left/right"
msgstr "向左/向右移動"

#. Key:	settings_music_volume
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Music volume"
msgstr "音樂音量"

#. Key:	settings_music_volume_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Adjust the music volume"
msgstr "調整音樂音量"

#. Key:	settings_mute_audio
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute audio"
msgstr "靜音"

#. Key:	settings_mute_audio_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute all audio"
msgstr "關閉所有音頻"

#. Key:	settings_mute_audio_unfocused
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute audio when in background"
msgstr "調到後臺時靜默所有聲音"

#. Key:	settings_mute_audio_unfocused_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute the audio when the game window is not in focus"
msgstr "當遊戲窗口不清晰時將音頻靜音"

#. Key:	settings_mute_dialogue_voice
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute voices in dialogues"
msgstr "靜默對話中的聲音"

#. Key:	settings_mute_dialogue_voice_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute the gibberish voices inside the dialogues"
msgstr "把對話中胡言亂語的聲音消除"

#. Key:	settings_mute_voice
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute voices outside of dialogues"
msgstr "靜默對話外的聲音"

#. Key:	settings_mute_voice_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Audio settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Mute the gibberish voices outside the dialogues"
msgstr "把對話外胡言亂語的聲音消除"

#. Key:	settings_pause_game_idle
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pause game when idle"
msgstr "空閑時暫停遊戲"

#. Key:	settings_pause_game_idle_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pauses the game when the user is idle for a certain amount of minutes"
msgstr "當用戶空閑壹定時間時即暫停遊戲"

#. Key:	settings_pause_game_unfocused
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pause game when unfocused"
msgstr "遊戲失焦時暫停遊戲"

#. Key:	settings_pause_game_unfocused_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Game settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Pauses the game when the game loses focus"
msgstr "當遊戲失焦時暫停遊戲"

#. Key:	settings_post_effects
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Post-Effects"
msgstr "後置效應"

#. Key:	settings_post_effects_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Affects the quality of the post process effects after the scene is rendered."
msgstr "它會影響場景渲染後的後期效果的質量。"

#. Key:	settings_quality_epic
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings quality"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Epic"
msgstr "極致"

#. Key:	settings_quality_high
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings quality"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "High"
msgstr "高"

#. Key:	settings_quality_low
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings quality"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Low"
msgstr "低"

#. Key:	settings_quality_medium
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings quality"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. Key:	settings_ratio_16_10
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings Aspect Ratio"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "16:10"
msgstr "16:10:00"

#. Key:	settings_ratio_16_9
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings Aspect Ratio"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#. Key:	settings_ratio_4_3
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings Aspect Ratio"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "4:3"
msgstr "4:3"

#. Key:	settings_reset
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. Key:	settings_reset_default
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings reset to default"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置為默認值"

#. Key:	settings_reset_input_key
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Input reset key to default"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Reset button to default"
msgstr "重置按鈕為默認值"

#. Key:	settings_resolution
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#. Key:	settings_resolution_entry
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings. {0} - x, {1} - Y"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0}x{1}"
msgstr "{0}x{1}"

#. Key:	settings_resolution_scale
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Resolution Scale"
msgstr "分辨率"

#. Key:	settings_resolution_scale_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The desired resolution to use when rendering the game. It does not affect the UI.\nLowering it improves performance on lower end machines."
msgstr "渲染遊戲時所需的分辨率。它不影響UI。\n降低它可以提高低端機器的性能。"

#. Key:	settings_resolution_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Allows changing the Screen Resolution."
msgstr "允許改變屏幕分辨率。"

#. Key:	settings_select_another
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Settings input"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Select another"
msgstr "選另壹個"

#. Key:	settings_shadows
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Shadow Quality"
msgstr "陰影質量"

#. Key:	settings_shadows_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The higher the quality the finer the shadow."
msgstr "質量越高，陰影越細。"

#. Key:	settings_textures
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Texture Quality"
msgstr "紋理質量"

#. Key:	settings_textures_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Surfaces of the game world will increase in fidelity if the setting is higher."
msgstr "此項設置越高，遊戲世界越真實。"

#. Key:	settings_unknown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Key:	settings_volumetric_fog
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Volumetric Fog"
msgstr "體積霧"

#. Key:	settings_volumetric_fog_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Realistic looking fog. Has a high performance impact, disable it to improve performance."
msgstr "霧狀效果具有較高的性能影響，禁用它可以提高性能。"

#. Key:	settings_vsync
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Vertical Sync"
msgstr "垂直同步"

#. Key:	settings_vsync_tooltip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Synchronize the game refresh rate with the monitor refresh rate. Disable it for higher framerate and better input response.\nWhen enabled it prevents screen tearing."
msgstr "將遊戲刷新率與顯示器刷新率同步。禁用它可以獲得更高的幀率和更好的輸入響應。\n當啟用時，它可以防止畫面撕裂感。"

#. Key:	settings_windowed
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Display settings"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Windowed"
msgstr "窗口化"

#. Key:	skip
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "text near the press and hold to skip confirmation button"
#. confirmation button"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#. Key:	spell_cast_switch_controls
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Quick select spells up/down/left/right"
msgstr "快速選擇法術向上/向下/向左/向右"

#. Key:	spell_cast_switch_select_cast
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Select & Cast"
msgstr "選擇 & 施放"

#. Key:	spell_cooldown_stops_in_air
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Cooldown only starts on ground"
msgstr "冷卻只從地面開始計算"

#. Key:	spell_only_in_air
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Can not be used in air"
msgstr "不能在空中使用"

#. Key:	spell_restricted
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Spell"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Can not be used in restricted areas"
msgstr "不能在某些禁區內使用"

#. Key:	start
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "The name of the checkpoint. Custom Map action"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Start"
msgstr "開始"

#. Key:	start_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Start Game"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Start Game"
msgstr "開始遊戲"

#. Key:	stats_usage_description
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Analytics popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Not Yet would like to collect usage statistics from your game automatically.\nThese are not used to identify individuals, but help us to understand players needs to improve our game.\n\nSelect \"Send Automatically\" to allow collection of usage statistics,\nor \"Do Not Send\" to prevent the game from sending information to Not Yet.\n\nYou can change this setting at any time via the Settings Game tab."
msgstr "尚未開始自動收集您遊戲時的使用數據。\n這些不是用來識別個人，而是幫助我們理解玩家需要改進我們的遊戲。\n選擇“自動發送”，允許收集使用統計數據，\n或“不發送”，防止遊戲發送個人數據信息。\n您可以隨時通過設置遊戲選項卡更改此設置。"

#. Key:	stats_usage_title
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Analytics popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用數據"

#. Key:	status
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Status of a save/custom map"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. Key:	steam_main_game
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Wishlist"
msgstr "願望單"

#. Key:	steam_main_game_buy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Buy Full Game"
msgstr "購買完整遊戲"

#. Key:	Switch_FaceButton_Bottom
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "B Button"
msgstr "B鍵"

#. Key:	Switch_FaceButton_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Y Button"
msgstr "Y鍵"

#. Key:	Switch_FaceButton_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "A Button"
msgstr "A鍵"

#. Key:	Switch_FaceButton_Top
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "X Button"
msgstr "X鍵"

#. Key:	Switch_Gamepad_LeftStick_Down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick Down"
msgstr "L操控搖桿 - 下"

#. Key:	Switch_Gamepad_LeftStick_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick Left"
msgstr "L操控搖桿 - 左"

#. Key:	Switch_Gamepad_LeftStick_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick Right"
msgstr "L操控搖桿 - 右"

#. Key:	Switch_Gamepad_LeftStick_Up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick Up"
msgstr "L操控搖桿 - 上"

#. Key:	Switch_Gamepad_RightStick_Down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick Down"
msgstr "R操控搖桿 - 下"

#. Key:	Switch_Gamepad_RightStick_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick Left"
msgstr "R操控搖桿 - 左"

#. Key:	Switch_Gamepad_RightStick_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick Right"
msgstr "R操控搖桿 - 右"

#. Key:	Switch_Gamepad_RightStick_Up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick Up"
msgstr "R操控搖桿 - 上"

#. Key:	Switch_LeftThumbstick
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Stick"
msgstr "L操控搖桿"

#. Key:	Switch_RightThumbstick
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Stick"
msgstr "R操控搖桿"

#. Key:	Switch_Shoulder_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "L Button"
msgstr "L鍵"

#. Key:	Switch_Shoulder_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "R Button"
msgstr "R鍵"

#. Key:	Switch_special_dpad_down
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Down Button"
msgstr "下鍵"

#. Key:	Switch_special_dpad_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Left Button"
msgstr "左鍵"

#. Key:	Switch_special_dpad_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Right Button"
msgstr "右鍵"

#. Key:	Switch_special_dpad_up
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : " Switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Up Button"
msgstr "上鍵"

#. Key:	Switch_special_left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "- Button"
msgstr "-鍵"

#. Key:	Switch_special_right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "+ Button"
msgstr "+鍵"

#. Key:	Switch_Trigger_Left
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "ZL Button"
msgstr "ZL鍵"

#. Key:	Switch_Trigger_Right
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "switch gamepad button name"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "ZR Button"
msgstr "ZL鍵"

#. Key:	teleport_to_cp
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Teleport To Checkpoint"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Teleport To Checkpoint"
msgstr "傳送至關卡"

#. Key:	teleport_to_sk
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Menu Teleport to Soulkeeper"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Teleport To SoulKeeper"
msgstr "傳送至靈魂守護者"

#. Key:	thank_you_prologue
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "THANK YOU FOR PLAYING WARRIORB DEMO PROLOGUE, WE HOPE YOU HAD A GREAT TIME!"
msgstr "感謝試玩《球魂》序章，希望妳喜歡這個遊戲！"

#. Key:	total_deaths
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Stats for saves"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Total Deaths"
msgstr "總計死亡數"

#. Key:	trade_amount_x_x
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI. {0} is the current amount and {1} is the current amount times price per item"
#. amount and {1} is the current amount times price per item"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "{0} for {1} gold"
msgstr "{0}表示{1}金幣"

#. Key:	trade_buy
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure you want to buy {ItemName} for {Gold} gold?"
msgstr "您確定要用{Gold}金幣購買{ItemName}嗎?"

#. Key:	trade_buy_back
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure you want to buy back {ItemName} for {Gold} gold?"
msgstr "您確定要以{Gold}金幣換回{ItemName}嗎?"

#. Key:	trade_no_intrested
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "The trader is not interested in buying that item from you!"
msgstr "商人沒有興趣從妳那裏買東西!"

#. Key:	trade_nope
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Nope!"
msgstr "不!"

#. Key:	trade_okay
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Okay..."
msgstr "好吧……"

#. Key:	trade_sell
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "trade confirmation UI"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure you want to sell {ItemName} for {Gold} gold?"
msgstr "您確定要將{ItemName}以{Gold}金幣出售嗎?"

#. Key:	twitter
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#. Key:	unknown
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Unknown input binding"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

#. Key:	warriorb
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "WarriOrb"
msgstr "球魂"

#. Key:	xp
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Experience Points"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "XP"
msgstr "經驗值"

#. Key:	yes
#. SourceLocation:	Localization/StringTables/UI.csv
#. InfoMetaData:	"Comment" : "Confirm popup"
#: Localization/StringTables/UI.csv
msgctxt "UI"
msgid "Yes"
msgstr "是"

